<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<!-- This is a WordPress eXtended RSS file generated by WordPress as an export of your site. -->
<!-- It contains information about your site's posts, pages, comments, categories, and other content. -->
<!-- You may use this file to transfer that content from one site to another. -->
<!-- This file is not intended to serve as a complete backup of your site. -->

<!-- To import this information into a WordPress site follow these steps: -->
<!-- 1. Log in to that site as an administrator. -->
<!-- 2. Go to Tools: Import in the WordPress admin panel. -->
<!-- 3. Install the "WordPress" importer from the list. -->
<!-- 4. Activate & Run Importer. -->
<!-- 5. Upload this file using the form provided on that page. -->
<!-- 6. You will first be asked to map the authors in this export file to users -->
<!--    on the site. For each author, you may choose to map to an -->
<!--    existing user on the site or to create a new user. -->
<!-- 7. WordPress will then import each of the posts, pages, comments, categories, etc. -->
<!--    contained in this file into your site. -->

	<!-- generator="WordPress/5.8.2" created="2021-12-14 06:08" -->
<rss version="2.0"
	xmlns:excerpt="http://wordpress.org/export/1.2/excerpt/"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:wp="http://wordpress.org/export/1.2/"
>

<channel>
	<title>La Pra Cá</title>
	<link>http://localhost/lapraca</link>
	<description>Só mais um site WordPress</description>
	<pubDate>Tue, 14 Dec 2021 06:08:08 +0000</pubDate>
	<language>pt-BR</language>
	<wp:wxr_version>1.2</wp:wxr_version>
	<wp:base_site_url>http://localhost/lapraca</wp:base_site_url>
	<wp:base_blog_url>http://localhost/lapraca</wp:base_blog_url>

		<wp:author><wp:author_id>1</wp:author_id><wp:author_login><![CDATA[admin]]></wp:author_login><wp:author_email><![CDATA[heltonluizsb@gmail.com]]></wp:author_email><wp:author_display_name><![CDATA[Helton B.]]></wp:author_display_name><wp:author_first_name><![CDATA[Helton]]></wp:author_first_name><wp:author_last_name><![CDATA[Barros]]></wp:author_last_name></wp:author>

		<wp:category>
		<wp:term_id>1</wp:term_id>
		<wp:category_nicename><![CDATA[sem-categoria]]></wp:category_nicename>
		<wp:category_parent><![CDATA[]]></wp:category_parent>
		<wp:cat_name><![CDATA[Sem categoria]]></wp:cat_name>
	</wp:category>
			<wp:tag>
		<wp:term_id>6</wp:term_id>
		<wp:tag_slug><![CDATA[amet]]></wp:tag_slug>
		<wp:tag_name><![CDATA[amet]]></wp:tag_name>
	</wp:tag>
		<wp:tag>
		<wp:term_id>4</wp:term_id>
		<wp:tag_slug><![CDATA[dolor]]></wp:tag_slug>
		<wp:tag_name><![CDATA[dolor]]></wp:tag_name>
	</wp:tag>
		<wp:tag>
		<wp:term_id>3</wp:term_id>
		<wp:tag_slug><![CDATA[ipsum]]></wp:tag_slug>
		<wp:tag_name><![CDATA[ipsum]]></wp:tag_name>
	</wp:tag>
		<wp:tag>
		<wp:term_id>2</wp:term_id>
		<wp:tag_slug><![CDATA[lorem]]></wp:tag_slug>
		<wp:tag_name><![CDATA[lorem]]></wp:tag_name>
	</wp:tag>
		<wp:tag>
		<wp:term_id>5</wp:term_id>
		<wp:tag_slug><![CDATA[sit]]></wp:tag_slug>
		<wp:tag_name><![CDATA[sit]]></wp:tag_name>
	</wp:tag>
			<wp:term>
		<wp:term_id>6</wp:term_id>
		<wp:term_taxonomy><![CDATA[post_tag]]></wp:term_taxonomy>
		<wp:term_slug><![CDATA[amet]]></wp:term_slug>
		<wp:term_parent><![CDATA[]]></wp:term_parent>
		<wp:term_name><![CDATA[amet]]></wp:term_name>
	</wp:term>
		<wp:term>
		<wp:term_id>4</wp:term_id>
		<wp:term_taxonomy><![CDATA[post_tag]]></wp:term_taxonomy>
		<wp:term_slug><![CDATA[dolor]]></wp:term_slug>
		<wp:term_parent><![CDATA[]]></wp:term_parent>
		<wp:term_name><![CDATA[dolor]]></wp:term_name>
	</wp:term>
		<wp:term>
		<wp:term_id>3</wp:term_id>
		<wp:term_taxonomy><![CDATA[post_tag]]></wp:term_taxonomy>
		<wp:term_slug><![CDATA[ipsum]]></wp:term_slug>
		<wp:term_parent><![CDATA[]]></wp:term_parent>
		<wp:term_name><![CDATA[ipsum]]></wp:term_name>
	</wp:term>
		<wp:term>
		<wp:term_id>2</wp:term_id>
		<wp:term_taxonomy><![CDATA[post_tag]]></wp:term_taxonomy>
		<wp:term_slug><![CDATA[lorem]]></wp:term_slug>
		<wp:term_parent><![CDATA[]]></wp:term_parent>
		<wp:term_name><![CDATA[lorem]]></wp:term_name>
	</wp:term>
		<wp:term>
		<wp:term_id>1</wp:term_id>
		<wp:term_taxonomy><![CDATA[category]]></wp:term_taxonomy>
		<wp:term_slug><![CDATA[sem-categoria]]></wp:term_slug>
		<wp:term_parent><![CDATA[]]></wp:term_parent>
		<wp:term_name><![CDATA[Sem categoria]]></wp:term_name>
	</wp:term>
		<wp:term>
		<wp:term_id>5</wp:term_id>
		<wp:term_taxonomy><![CDATA[post_tag]]></wp:term_taxonomy>
		<wp:term_slug><![CDATA[sit]]></wp:term_slug>
		<wp:term_parent><![CDATA[]]></wp:term_parent>
		<wp:term_name><![CDATA[sit]]></wp:term_name>
	</wp:term>
		
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

		<item>
		<title><![CDATA[Página de exemplo]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/pagina-exemplo/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Oct 2021 16:53:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=2</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p>Esta é uma página de exemplo. É diferente de um post no blog porque ela permanecerá em um lugar e aparecerá na navegação do seu site na maioria dos temas. Muitas pessoas começam com uma página que as apresenta a possíveis visitantes do site. Ela pode dizer algo assim:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:quote -->
<blockquote class="wp-block-quote"><p>Olá! Eu sou um mensageiro de bicicleta durante o dia, ator aspirante à noite, e este é o meu site. Eu moro em São Paulo, tenho um grande cachorro chamado Rex e gosto de tomar caipirinha (e banhos de chuva).</p></blockquote>
<!-- /wp:quote -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>...ou alguma coisa assim:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:quote -->
<blockquote class="wp-block-quote"><p>A Companhia de Miniaturas XYZ foi fundada em 1971, e desde então tem fornecido miniaturas de qualidade ao público. Localizada na cidade de Itu, a XYZ emprega mais de 2.000 pessoas e faz coisas grandiosas para a comunidade da cidade.</p></blockquote>
<!-- /wp:quote -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Como um novo usuário do WordPress, você deveria ir ao <a href="http://localhost/lapraca/wp-admin/">painel</a> para excluir essa página e criar novas páginas para o seu conteúdo. Divirta-se!</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>2</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-18 13:53:27]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-18 16:53:27]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-18 13:53:27]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-18 16:53:27]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[open]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[pagina-exemplo]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[default]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Política de Privacidade]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/politica-de-privacidade/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Oct 2021 16:53:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=3</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:heading -->
<h2>Introdução</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Bem-vindo a política de privacidade do site Lapraca.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O Lapraca respeita sua privacidade e está comprometido em proteger seus dados pessoais. Este aviso de privacidade irá informá-lo sobre como cuidamos dos seus dados pessoais quando você visita e usa nossos sites (Lapraca.com e outros sites relacionados) (“Website”) ou nosso aplicativo da marca Lapraca (“App”). Você lerá, também, sobre os seus direitos de privacidade e como a lei alemã protege você.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Este texto sobre privacidade foi dividido em capítulos para que você possa clicar nas áreas específicas apresentadas abaixo.</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:group {"className":"grupo-01"} -->
<div class="wp-block-group grupo-01"><!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Informações importantes e quem somos</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Sobe os dados que coletamos sobre você</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Como seus dados pessoais são coletados?</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Como usamos seus dados pessoais</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Optando por receber conteúdo personalizado e anúncios</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Divulgações de seus dados pessoais</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Segurança de dados</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Retenção de dados</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Seus direitos legais</strong></p>
<!-- /wp:paragraph --></div>
<!-- /wp:group -->

<!-- wp:heading -->
<h2>1. Informações importantes e quem somos</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>Objetivo deste aviso de privacidade</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Este política de privacidade visa fornecer informações sobre como o Lapraca coleta e processa seus dados pessoais por meio do uso do nosso site ou aplicativo, incluindo quaisquer dados que você possa fornecer através de nosso site ou aplicativo quando você se inscrever em nossa newsletter ou registrar uma conta de usuário conosco.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O site e o aplicativo não são destinados a menores e não coletamos dados relacionados a crianças.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>É importante que você considere este documento uma extensão de qualquer outro aviso de privacidade ou notificação de processamento que possamos exibir em ocasiões específicas ao coletarmos ou processarmos dados pessoais sobre você. Este documento deve ser entendido como um complemento aos outros avisos e não se destina a substituí-los. </p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>Controlador</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O site Lapraca.com é o controlador e responsável pelos seus dados pessoais (referido como “Lapraca”, “nós”, “conosco”, “nossa equipe” ou “nosso” neste documento).</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O Website Lapraca, assim como os aplicativos disponíveis na Apple Store ou Google Play são propriedades da entidade Lapraca Germany UG (Haftungsbeschränkt). Esta política de privacidade é emitida, portanto, em nome da Lapraca Germany UG (Haftungsbeschränkt) que é a real responsável pelo processamento dos dados.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Nós nomeamos um gerente de privacidade de dados que é responsável por supervisionar as questões relacionadas a este documento. Se você tiver alguma dúvida sobre esta política de privacidade, incluindo quaisquer solicitações para exercer seus direitos legais, entre em contato usando os detalhes descritos abaixo.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>Detalhes para contato</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph {"className":"sublinhado"} -->
<p class="sublinhado">Nossos detalhes completos são:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Nome completo da entidade legal:</strong> Lapraca Germany UG (haftungsbeschränkt)</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Endereço de e-mail:</strong> contato@lapraca.com</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Endereço postal:</strong> Dankersstr. 56b, 21680 Stade, Alemanha</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Você tem o direito de fazer uma reclamação a qualquer momento ao Bundesamt für Sicherheit in der Informationstechnik (BSI), a autoridade de supervisão da Alemanha para questões de proteção de dados (www.bsi.bund.de). Gostaríamos, no entanto, de ter a oportunidade de lidar com suas preocupações antes de recorrer ao BSI, portanto, entre em contato conosco em primeira instância.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>Alterações no aviso de privacidade e seu dever de nos informar sobre mudanças</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Esta política de privacidade foi atualizada pela última vez em 10.11.2021 e é a primeira versão jamais divulgada aqui no site. Em caso de dúvidas, solicitamos entrar em contato conosco usando os detalhes de contato no parágrafo acima. É importante que os dados pessoais que temos sobre você sejam precisos e atuais. Por favor, mantenha-nos informados se os seus dados pessoais mudarem durante o seu relacionamento conosco.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>Links de Terceiros</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O site e o aplicativo podem incluir links para sites, plug-ins e aplicativos de terceiros. Clicar nesses links ou ativar essas conexões pode permitir que terceiros coletem ou compartilhem dados sobre você. Nós não controlamos esses sites ou aplicativos de terceiros e não somos responsáveis por suas declarações de privacidade. Quando você sair do nosso site ou aplicativo, recomendamos que você leia o aviso de privacidade de cada site ou aplicativo que visitar.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading -->
<h2>2. Sobre os dados que coletamos sobre você</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Dados pessoais, ou informações pessoais, significam qualquer informação sobre um indivíduo pela qual essa pessoa possa ser identificada. Não inclui dados em que a identidade foi removida (por exemplo, dados anônimos).</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Podemos coletar, usar, armazenar e transferir diferentes tipos de dados pessoais sobre você, os quais agrupamos abaixo. essoais sobre você de vários terceiros, conforme estabelecido abaixo:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>-<strong> Os Dados de Identidade</strong> incluem primeiro nome, nome de solteira, sobrenome, nome de usuário ou identificador similar, estado civil, título, idade e sexo, sua fotografia (caso você efetue um cadastro e escolha incluir sua foto em sua conta).</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>- <strong>Dados de contato</strong> incluem endereço de email e números de telefone.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>- <strong>Dados técnicos</strong> incluem o ID do dispositivo móvel (ao usar o nosso aplicativo), o endereço IP (Internet Protocol), seus dados de login, tipo de navegador (para uso do site), configuração e localização de fuso horário, sistema operacional e plataforma e outras informações relacionadas à tecnologia de dispositivos que você usa para acessar o site ou o aplicativo. Se você usa nosso site ou aplicativo em um dispositivo móvel, esse dispositivo nos envia dados sobre sua localização com base nas configurações do seu telefone. Solicitaremos que você opte antes de usar o GPS para identificar sua localização precisa.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>- Dados de perfil</strong> inclui seu nome de usuário e senha, sua localização, feedback e respostas de enquetes. Quando você efetua login via Facebook, receberemos (a menos que você mude suas configurações dentro do Facebook), suas informações de perfil público (ou seja, seu nome e foto do perfil), sua data de nascimento, uma lista de seus amigos que também usam o aplicativo e sua cidade atual listada na sua Timeline.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>- Os Dados de Uso</strong> incluem informações sobre como você usa o site ou aplicativo (incluindo seus hábitos de visualização de conteúdo), produtos e serviços.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>- Marketing </strong>inclui suas preferências em receber marketing de nós e de nossos parceiros.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Também coletamos, usamos e compartilhamos dados agregados, como dados estatísticos ou demográficos para qualquer finalidade. Os Dados Agregados podem ser derivados de seus dados pessoais, mas não são considerados dados pessoais na lei, pois esses dados não revelam sua identidade direta ou indiretamente. Por exemplo, podemos agregar seus Dados de Uso para calcular a porcentagem de usuários que acessam um site ou um recurso ou conteúdo específico do aplicativo. No entanto, se combinarmos ou conectarmos os Dados Agregados com seus dados pessoais para que possam identificá-los direta ou indiretamente, trataremos os dados combinados como dados pessoais que serão usados de acordo com esta política de privacidade.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Não coletamos quaisquer categorias especiais de dados pessoais sobre você (isso inclui detalhes sobre sua raça ou etnia, crenças religiosas ou filosóficas, vida sexual, orientação sexual, opiniões políticas, associação a sindicatos, informações sobre sua saúde e dados genéticos e biométricos). Tãp pouco coletamos qualquer informação sobre condenações e ofensas criminais.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading -->
<h2>3. Como seus dados pessoais são coletados?</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Usamos métodos diferentes para coletar dados de você e sobre você, incluindo:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>- Interações diretas.</strong> Você pode nos fornecer sua Identidade, preenchendo formulários ou nos correspondendo por correio, telefone, e-mail ou outro. Isso inclui dados pessoais fornecidos quando você: entre em contato conosco sobre produtos ou serviços que oferecemos em nosso site ou aplicativo; criar uma conta no nosso site ou aplicativo; assine a nossa newsletter; optar por receber e-mails de marketing de nós; entrar em uma competição, promoção ou enquete; ou nos dê algum feedback.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>- Tecnologias ou interações automatizadas.</strong> Ao usar o site ou aplicativo, podemos coletar automaticamente dados técnicos sobre seu equipamento, ações e padrões de navegação. Coletamos esses dados pessoais usando cookies, registros do servidor e outras tecnologias semelhantes. Por favor, consulte nossa política de cookies para mais detalhes.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>- Terceiros ou fontes </strong>publicamente disponíveis. Podemos receber dados pessoais sobre você de vários terceiros, conforme estabelecido abaixo:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Dados técnicos das seguintes partes:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>provedores de análise, como Google, Facebook e Mailchimp, para coletar informações padrão de registro na Internet e detalhes dos padrões de comportamento dos visitantes do site.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Redes afiliadas (como Amazon UK, Amazon EUA, AvantLink, Comissão Junction, Performance Horizon, Rakuten, Skimlinks, Affiliate Window, Viator, Affilinet, Impact Radius, Webgains, Tradedoubler, Viglink), onde você clica em um link afiliado em nosso conteúdo .</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading -->
<h2>4. Como usamos seus dados pessoais</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Nós só usaremos seus dados pessoais quando a lei nos permitir. Mais comumente, usaremos seus dados pessoais nas seguintes circunstâncias:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>- Quando for necessário para os nossos interesses legítimos (ou de terceiros) e os seus interesses e direitos fundamentais não se sobreponham a esses interesses.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>- Onde precisamos cumprir uma obrigação legal ou regulamentar.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Geralmente, não confiamos no consentimento como base legal para o processamento de seus dados pessoais, exceto em relação ao envio de comunicações de marketing direto para você via e-mail. Você tem o direito de cancelar o consentimento para o marketing a qualquer momento entrando em contato conosco.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>Finalidades para as quais usaremos seus dados pessoais</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Estabelecemos abaixo, em um formato de tabela, uma descrição de todas as maneiras que planejamos usar seus dados pessoais e em quais bases jurídicas dependemos para fazê-lo. Também identificamos quais são os nossos interesses legítimos quando apropriado.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Observe que podemos processar seus dados pessoais por mais de um terreno legal, dependendo da finalidade específica para a qual estamos usando seus dados.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:table -->
<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td>Finalidade Atividade</td><td>Tipo de dados</td><td>Base legal para processamento incluindo a base de interesse legitimo</td></tr><tr><td>Para permitir que você abra uma conta através do nosso site ou aplicativo</td><td>(a) Identidade <br>(b) Contato<br>(c) Perfil</td><td>Necessário para os nossos interesses legítimos para oferecer um melhor serviço e experiência do usuário</td></tr><tr><td>Para gerenciar nosso relacionamento com você, que incluirá: (a) Notificá-lo sobre alterações em nossos termos ou politica de privacidade (b) Pedir que você deixe um comentário ou faça uma pesquisa (c) Responder às suas dúvidas ou reclamações em relação ao site ou aplicativo</td><td>(a) Identidade <br>(b) Contato <br>(c) Perfil<br>(d) Marketing</td><td>(a) Necessário para cumprir uma obrigação legal<br> (b) Necessário para nossos interesses legítimos (para manter nossos registros atualizados, para estudar como os clientes usam nossos produtos / serviços, para responder às perguntas dos usuários sobre o uso de nosso site ou aplicativo)</td></tr><tr><td>Para permitir que você participe de um sorteio, promoção ou complete uma enquete</td><td>(a) Identidade <br>(b) Contato <br>(c) Perfil <br>(d) Marketing<br> (e) Uso</td><td>(a) Execução de um contrato com você <br>(b) Necessário para nossos interesses leqítimos (estudar como os clientes usam nossos produtos serviços, desenvolvê-los e expandir nossos negócios)</td></tr><tr><td>(a) Execução de um contrato com você (b) Necessário para nossos interesses leqítimos (estudar como os clientes usam nossos produtos serviços, desenvolvê-los e expandir nossos negócios)</td><td>(a) Identidade<br> (b) Contato<br> (c) Técnico</td><td>(a) Necessário para nossos interesses legítimos (para administrar nossos negócios, fornecimento de serviços de administração e TI, segurança de rede, para evitar fraudes e no contexto de uma reorganização de negócios ou exercício de reestruturação de grupo) <br>(b) Necessário para cumprir uma obrigação legal</td></tr><tr><td>Para enviar a nossa newsletter por e-mail, incluindo histórias, fotos, vídeos, dicas, notícias e atualizações de produtos, caso você tenha se inscrito para receber isso. Nós variamos a frequência desses e- mails, mas pretendemos enviar e-mails reqularmente.</td><td>(a) Contato</td><td>Consentimento - somente enviaremos a você esses tipos de e-mail se você se inscreveu para recebê-los.</td></tr><tr><td>Para usar a análise de dados para melhorar o nosso site, aplicativo, produtos / serviços, fornecimento de conteúdo, marketing, relacionamento com clientes e experiências</td><td>(a) Técnico <br>(b) Uso</td><td>Necessário para nossos interesses legítimos (para definir tipos de clientes para nossos produtos e serviços, para manter nosso site atualizado e relevante, para desenvolver nossos negócios e para informar nossa estratégia de marketing).</td></tr><tr><td>Para rastrear seus hábitos de visualização e engajamento com links de afiliados e anúncios no site e no aplicativo.</td><td>(a) Técnico<br> (b) Uso</td><td>Necessário para nossos interesses legítimos, assim como para desenvolver e expandir nossos negócios.</td></tr><tr><td>Para fornecer conteúdo e anúncios de aplicativos e sites relevantes para você e avaliar ou compreender a eficácia dos anúncios que servimos para você.</td><td>(a) Técnico <br>(b) Uso<br>(c) Identidade <br>(d) Contato<br>(e) Perfil <br>(f) Uso <br>(g) Marketing e Comunicações</td><td>Necessário para nossos interesses legítimos (estudar como os clientes usam nossos produtos / serviços, desenvolvê-los, proporcionar uma boa experiência aos nossos usuários, aumentar nossos negócios e informar nossa estratégia de marketing).</td></tr></tbody></table></figure>
<!-- /wp:table -->

<!-- wp:heading -->
<h2>5. Desativando conteúdo personalizado e anúncios</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Para que possamos oferecer uma ótima experiência ao usuário, podemos usar seus dados de identidade, contato, técnico, uso e perfil para formar uma visão do que achamos que você pode querer ou precisar. É assim que decidimos quais anúncios e conteúdo podem ser relevantes para você. Você só receberá comunicações de marketing de nossa parte por e-mail se nos fornecer seu consentimento expresso de consentimento.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Nós nos esforçamos para oferecer a você algumas opções em relação a determinados usos de dados pessoais, especialmente em marketing e publicidade, além de fornecer conteúdo personalizado. Nós estabelecemos os seguintes mecanismos de controle de dados pessoais:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>Como desativar experiências personalizadas no site</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Se você não quiser que sua experiência no site seja adaptada a você com base nos seus hábitos de visualização no site, acesse Perfil -> Configurações e desmarque a caixa de seleção “Personalização”. Se você mudar de ideia e quiser receber uma experiência personalizada, basta marcar novamente a caixa.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>Emails de marketing</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Você pode nos solicitar para deixar de enviar mensagens de marketing a qualquer momento. Para isso, basta clicar nos links de exclusão em qualquer newsletter ou email de marketing enviado para você, ou entrando em contato conosco a qualquer momento (contato@lapraca.com)</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>Cookies</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Você pode configurar seu navegador para bloquear todos ou alguns cookies do navegador ou para alertá-lo quando os sites configurarem ou acessarem cookies. Se você desativar ou bloquear cookies, observe que algumas partes do site podem ficar inacessíveis ou não funcionar corretamente. Para mais informações sobre os cookies que usamos, por favor veja a política de cookies. Nosso aplicativo não usa cookies.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>Mudança de propósito</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Usaremos somente os seus dados pessoais para os propósitos para os quais foram coletados, a menos que consideremos razoavelmente que precisamos usá-los por outro motivo e que o motivo seja compatível com o propósito original. Se você deseja obter uma explicação de como o processamento para o novo propósito é compatível com o propósito original, entre em contato conosco.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Se precisarmos usar seus dados pessoais para fins não relacionados, nós o notificaremos e explicaremos a base legal que nos permite fazê-lo.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Observe que podemos processar seus dados pessoais sem o seu conhecimento ou consentimento, em conformidade com as regras acima, quando isso for exigido ou permitido por lei.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading -->
<h2>6. Divulgação dos seus dados pessoais</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Podemos ter que compartilhar seus dados pessoais com as partes abaixo para os propósitos estabelecidos na tabela do parágrafo 4 acima.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:group {"className":"grupo-02"} -->
<div class="wp-block-group grupo-02"><!-- wp:paragraph -->
<p><strong>- Terceiros Internos.</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>- Terceiros externos.</strong></p>
<!-- /wp:paragraph --></div>
<!-- /wp:group -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Terceiros a quem podemos optar por vender, transferir ou fundir partes de nossos negócios ou ativos. Alternativamente, podemos procurar adquirir outros negócios ou nos fundir com eles. Se uma mudança ocorrer em nossa empresa, os novos proprietários poderão usar seus dados pessoais da mesma forma que a descrita neste aviso de privacidade.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Exigimos que todos os terceiros respeitem a segurança de seus dados pessoais e os tratem de acordo com a lei. Não permitimos que nossos provedores de serviços terceirizados usem seus dados pessoais para seus próprios fins e apenas os permita processar seus dados pessoais para fins específicos e de acordo com nossas instruções.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading -->
<h2>7. Segurança de Dados</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Estabelecemos medidas de segurança apropriadas para evitar que seus dados pessoais sejam acidentalmente perdidos, usados ou acessados de maneira não autorizada, alterados ou divulgados. Além disso, limitamos o acesso aos seus dados pessoais aos funcionários, agentes, prestadores de serviços e outros terceiros que têm necessidade de negócios. Eles somente processarão seus dados pessoais sob nossas instruções e estarão sujeitos a um dever de confidencialidade.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Estabelecemos procedimentos para lidar com qualquer suspeita de violação de dados pessoais e notificaremos você e qualquer regulador aplicável de uma violação, quando formos obrigados por lei a fazê-lo.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>8. Retenção de dados</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>Por quanto tempo vocês usarão meus dados pessoais?</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Somente manteremos seus dados pessoais pelo tempo necessário para atender às finalidades para as quais os coletamos, inclusive para fins de atender a quaisquer requisitos legais, contábeis ou de relatórios.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Mantemos seus dados pessoais enquanto sua conta existe ou conforme necessário para fornecer o site e o aplicativo. Isso inclui dados que você ou outras pessoas nos forneceram e dados gerados ou inferidos de seu uso do nosso site ou aplicativo. Em algumas circunstâncias, você pode nos solicitar a exclusão de seus dados: consulte a seção Eliminação de pedidos abaixo para obter mais informações.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Em algumas circunstâncias, podemos anonimizar seus dados pessoais (para que eles não possam mais ser associados a você) para fins de pesquisa ou estatística. Nesse caso, podemos usar essas informações indefinidamente sem aviso prévio.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>9. Seus direitos legais</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Você tem o direito de:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Solicitar acesso aos seus dados pessoais (comumente conhecido como “solicitação de acesso de assunto de dados”). Isso permite que você receba uma cópia dos dados pessoais que mantemos sobre você e para verificar se estamos processando legalmente. Solicitar correção dos dados pessoais que temos sobre você. Isso permite que você tenha quaisquer dados incompletos ou imprecisos que tenhamos sobre você corrigidos, embora possamos precisar verificar a exatidão dos novos dados que você nos fornece.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Solicitar o apagamento de seus dados pessoais. Isso permite que você nos peça para excluir ou remover dados pessoais quando não houver uma boa razão para continuar processando-os. Você também tem o direito de nos pedir para excluir ou remover seus dados pessoais nos quais tenha exercido com sucesso seu direito de se opor ao processamento (veja abaixo), onde podemos ter processado suas informações ilegalmente ou onde somos obrigados a apagar seus dados pessoais. cumprir a legislação local. Observe, no entanto, que nem sempre podemos atender à sua solicitação de cancelamento por motivos legais específicos que serão notificados a você, se aplicável, no momento da sua solicitação.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Opor-se ao processamento de seus dados pessoais quando estamos confiando em um interesse legítimo (ou de terceiros) e há algo em sua situação particular que faz com que você queira se opor ao processamento nesse sentido, já que acha que isso impacta em seu interesse fundamental. direitos e liberdades. Você também tem o direito de contestar onde estamos processando seus dados pessoais para fins de marketing direto. Em alguns casos, podemos demonstrar que temos motivos legítimos para processar suas informações, que anulam seus direitos e liberdades.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Solicitar restrição de processamento de seus dados pessoais. Isso permite que você nos peça para suspender o processamento dos seus dados pessoais nos seguintes cenários:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>(a) se você quiser que nós estabeleçamos a precisão dos dados;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>(b) onde nosso uso dos dados é ilegal, mas você não quer que nós o apagemos;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>(c) quando você precisar que mantenha os dados, mesmo se não precisarmos mais deles, conforme necessário, para estabelecer, exercer ou defender reivindicações legais; ou</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>(d) você se opôs ao uso de seus dados, mas precisamos verificar se temos motivos legítimos para usá-los.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Solicitar a transferência de seus dados pessoais para você ou para terceiros. Forneceremos a você, ou a terceiros que você escolheu, seus dados pessoais em um formato estruturado, comumente usado e legível por máquina. Observe que esse direito se aplica somente a informações automatizadas que você forneceu inicialmente para nosso uso ou onde usamos as informações para realizar um contrato com você.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Retirar o consentimento a qualquer momento de serviços em que precisamos do seu consentimento para processar seus dados pessoais. No entanto, isso não afetará a legalidade de qualquer processamento realizado antes de você retirar seu consentimento. Se você retirar seu consentimento, talvez não possamos fornecer determinados produtos ou serviços para você. Iremos avisá-lo se este for o caso no momento em que você retirar o seu consentimento.</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-18 13:53:27]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-18 16:53:27]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-07 14:29:54]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-07 17:29:54]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[open]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[politica-de-privacidade]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[default]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Home]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Oct 2021 15:08:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=5</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>5</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-19 12:08:53]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-19 15:08:53]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-19 12:09:25]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-19 15:09:25]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[home]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[page-home.php]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Novidades]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/novidades/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Oct 2021 15:09:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=7</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>7</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-19 12:09:52]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-19 15:09:52]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-19 12:09:52]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-19 15:09:52]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[novidades]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														</item>
					<item>
		<title><![CDATA[pexels-sahil-prajapati-974320]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/2021/10/21/lorem-ipsum-dolor-sit-amet-consectetur-adipiscing-elit/pexels-sahil-prajapati-974320/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Oct 2021 15:53:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/wp-content/uploads/2021/10/pexels-sahil-prajapati-974320.jpg</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>11</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-21 12:53:39]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:53:39]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-21 12:53:39]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:53:39]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[open]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[pexels-sahil-prajapati-974320]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[inherit]]></wp:status>
		<wp:post_parent>9</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[attachment]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
						<wp:attachment_url><![CDATA[http://localhost/lapraca/wp-content/uploads/2021/10/pexels-sahil-prajapati-974320.jpg]]></wp:attachment_url>
											<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_attached_file]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[2021/10/pexels-sahil-prajapati-974320.jpg]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_attachment_metadata]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[a:5:{s:5:"width";i:1728;s:6:"height";i:1298;s:4:"file";s:41:"2021/10/pexels-sahil-prajapati-974320.jpg";s:5:"sizes";a:5:{s:6:"medium";a:4:{s:4:"file";s:41:"pexels-sahil-prajapati-974320-300x225.jpg";s:5:"width";i:300;s:6:"height";i:225;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}s:5:"large";a:4:{s:4:"file";s:42:"pexels-sahil-prajapati-974320-1024x769.jpg";s:5:"width";i:1024;s:6:"height";i:769;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}s:9:"thumbnail";a:4:{s:4:"file";s:41:"pexels-sahil-prajapati-974320-150x150.jpg";s:5:"width";i:150;s:6:"height";i:150;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}s:12:"medium_large";a:4:{s:4:"file";s:41:"pexels-sahil-prajapati-974320-768x577.jpg";s:5:"width";i:768;s:6:"height";i:577;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}s:9:"1536x1536";a:4:{s:4:"file";s:43:"pexels-sahil-prajapati-974320-1536x1154.jpg";s:5:"width";i:1536;s:6:"height";i:1154;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}}s:10:"image_meta";a:12:{s:8:"aperture";s:1:"0";s:6:"credit";s:0:"";s:6:"camera";s:0:"";s:7:"caption";s:0:"";s:17:"created_timestamp";s:1:"0";s:9:"copyright";s:0:"";s:12:"focal_length";s:1:"0";s:3:"iso";s:1:"0";s:13:"shutter_speed";s:1:"0";s:5:"title";s:0:"";s:11:"orientation";s:1:"0";s:8:"keywords";a:0:{}}}]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[programacao-carnaval-2019-juiz-de-fora-blocos]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/2021/10/21/lorem-ipsum-dolor-sit-amet-consectetur-adipiscing-elit/programacao-carnaval-2019-juiz-de-fora-blocos/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Oct 2021 15:53:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/wp-content/uploads/2021/10/programacao-carnaval-2019-juiz-de-fora-blocos.jpg</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>12</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-21 12:53:48]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:53:48]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-21 12:53:48]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:53:48]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[open]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[programacao-carnaval-2019-juiz-de-fora-blocos]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[inherit]]></wp:status>
		<wp:post_parent>9</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[attachment]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
						<wp:attachment_url><![CDATA[http://localhost/lapraca/wp-content/uploads/2021/10/programacao-carnaval-2019-juiz-de-fora-blocos.jpg]]></wp:attachment_url>
											<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_attached_file]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[2021/10/programacao-carnaval-2019-juiz-de-fora-blocos.jpg]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_attachment_metadata]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[a:5:{s:5:"width";i:800;s:6:"height";i:445;s:4:"file";s:57:"2021/10/programacao-carnaval-2019-juiz-de-fora-blocos.jpg";s:5:"sizes";a:3:{s:6:"medium";a:4:{s:4:"file";s:57:"programacao-carnaval-2019-juiz-de-fora-blocos-300x167.jpg";s:5:"width";i:300;s:6:"height";i:167;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}s:9:"thumbnail";a:4:{s:4:"file";s:57:"programacao-carnaval-2019-juiz-de-fora-blocos-150x150.jpg";s:5:"width";i:150;s:6:"height";i:150;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}s:12:"medium_large";a:4:{s:4:"file";s:57:"programacao-carnaval-2019-juiz-de-fora-blocos-768x427.jpg";s:5:"width";i:768;s:6:"height";i:427;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}}s:10:"image_meta";a:12:{s:8:"aperture";s:1:"0";s:6:"credit";s:0:"";s:6:"camera";s:0:"";s:7:"caption";s:0:"";s:17:"created_timestamp";s:1:"0";s:9:"copyright";s:0:"";s:12:"focal_length";s:1:"0";s:3:"iso";s:1:"0";s:13:"shutter_speed";s:1:"0";s:5:"title";s:0:"";s:11:"orientation";s:1:"0";s:8:"keywords";a:0:{}}}]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[shutterstock_415060636]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/2021/10/21/lorem-ipsum-dolor-sit-amet-consectetur-adipiscing-elit/shutterstock_415060636/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Oct 2021 15:53:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/wp-content/uploads/2021/10/shutterstock_415060636.jpg</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>13</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-21 12:53:49]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:53:49]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-21 12:53:49]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:53:49]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[open]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[shutterstock_415060636]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[inherit]]></wp:status>
		<wp:post_parent>9</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[attachment]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
						<wp:attachment_url><![CDATA[http://localhost/lapraca/wp-content/uploads/2021/10/shutterstock_415060636.jpg]]></wp:attachment_url>
											<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_attached_file]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[2021/10/shutterstock_415060636.jpg]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_attachment_metadata]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[a:5:{s:5:"width";i:1000;s:6:"height";i:692;s:4:"file";s:34:"2021/10/shutterstock_415060636.jpg";s:5:"sizes";a:3:{s:6:"medium";a:4:{s:4:"file";s:34:"shutterstock_415060636-300x208.jpg";s:5:"width";i:300;s:6:"height";i:208;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}s:9:"thumbnail";a:4:{s:4:"file";s:34:"shutterstock_415060636-150x150.jpg";s:5:"width";i:150;s:6:"height";i:150;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}s:12:"medium_large";a:4:{s:4:"file";s:34:"shutterstock_415060636-768x531.jpg";s:5:"width";i:768;s:6:"height";i:531;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}}s:10:"image_meta";a:12:{s:8:"aperture";s:1:"0";s:6:"credit";s:0:"";s:6:"camera";s:0:"";s:7:"caption";s:0:"";s:17:"created_timestamp";s:1:"0";s:9:"copyright";s:0:"";s:12:"focal_length";s:1:"0";s:3:"iso";s:1:"0";s:13:"shutter_speed";s:1:"0";s:5:"title";s:0:"";s:11:"orientation";s:1:"0";s:8:"keywords";a:0:{}}}]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[turismo-na-europa-740x360]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/2021/10/21/lorem-ipsum-dolor-sit-amet-consectetur-adipiscing-elit/turismo-na-europa-740x360/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Oct 2021 15:53:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/wp-content/uploads/2021/10/turismo-na-europa-740x360-1.jpg</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>14</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-21 12:53:49]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:53:49]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-21 12:53:49]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:53:49]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[open]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[turismo-na-europa-740x360]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[inherit]]></wp:status>
		<wp:post_parent>9</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[attachment]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
						<wp:attachment_url><![CDATA[http://localhost/lapraca/wp-content/uploads/2021/10/turismo-na-europa-740x360-1.jpg]]></wp:attachment_url>
											<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_attached_file]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[2021/10/turismo-na-europa-740x360-1.jpg]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_attachment_metadata]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[a:5:{s:5:"width";i:740;s:6:"height";i:360;s:4:"file";s:39:"2021/10/turismo-na-europa-740x360-1.jpg";s:5:"sizes";a:2:{s:6:"medium";a:4:{s:4:"file";s:39:"turismo-na-europa-740x360-1-300x146.jpg";s:5:"width";i:300;s:6:"height";i:146;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}s:9:"thumbnail";a:4:{s:4:"file";s:39:"turismo-na-europa-740x360-1-150x150.jpg";s:5:"width";i:150;s:6:"height";i:150;s:9:"mime-type";s:10:"image/jpeg";}}s:10:"image_meta";a:12:{s:8:"aperture";s:1:"0";s:6:"credit";s:0:"";s:6:"camera";s:0:"";s:7:"caption";s:0:"";s:17:"created_timestamp";s:1:"0";s:9:"copyright";s:0:"";s:12:"focal_length";s:1:"0";s:3:"iso";s:1:"0";s:13:"shutter_speed";s:1:"0";s:5:"title";s:0:"";s:11:"orientation";s:1:"0";s:8:"keywords";a:0:{}}}]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Planos]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/planos/</link>
		<pubDate>Fri, 29 Oct 2021 03:28:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=23</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>23</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-29 00:28:17]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-29 03:28:17]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-29 00:29:12]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-29 03:29:12]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[planos]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[page-planos.php]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Login]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/login/</link>
		<pubDate>Fri, 29 Oct 2021 13:53:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=25</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>25</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-29 10:53:01]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-29 13:53:01]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-29 10:53:45]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-29 13:53:45]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[login]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[page-login.php]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Painel]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/painel/</link>
		<pubDate>Fri, 29 Oct 2021 17:40:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=27</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>27</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-29 14:40:40]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-29 17:40:40]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-29 14:40:40]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-29 17:40:40]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[painel]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[page-painel.php]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Template Confirmação E-mail]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/template-confirmacao-e-mail/</link>
		<pubDate>Fri, 05 Nov 2021 17:44:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=30</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>30</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-11-05 14:44:21]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-11-05 17:44:21]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-11-05 14:47:49]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-11-05 17:47:49]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[template-confirmacao-e-mail]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[page-template-confirmacao-e-mail.php]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Confirmação de Email]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/confirmaemail/</link>
		<pubDate>Mon, 08 Nov 2021 23:32:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=32</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>32</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-11-08 20:32:40]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-11-08 23:32:40]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-11-08 20:33:03]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-11-08 23:33:03]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[confirmaemail]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[page-confirmaemail.php]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Alteração de Senha]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/resetsenha/</link>
		<pubDate>Thu, 18 Nov 2021 22:31:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=40</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>40</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-11-18 19:31:39]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-11-18 22:31:39]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-11-18 19:31:39]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-11-18 22:31:39]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[resetsenha]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[page-resetsenha.php]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Termos e Serviços]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/termos-e-servicos/</link>
		<pubDate>Tue, 07 Dec 2021 19:10:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=55</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p>Estes Termos regem o teu acesso e utilização dos nossos produtos e serviços, inclusive os que são oferecidos através dos nossos sites, eventos, comunicações (ex: e-mails, telefonemas e mensagens de texto) e aplicações móveis (conjuntamente, o “Serviço”). Ao acessar ou utilizar o Serviço o utilizador aceita os presentes Termos, os quais formam um contrato juridicamente vinculativo com: a Lapraca Germany UG (hb) uma empresa de responsabilidade limitada estabelecida e residente de acordo com as leis da Alemanha, se o utilizador é residente de um país no EEE ou na Suíça. Não acessa ou usa o Serviço se não estiver disposto ou não puder comprometer-se com os Termos.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>1 - DEFINIÇÕES</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Partes. “Utilizador” e “seu/sua(s)” referem-se a si, enquanto utilizador do Serviço. Um ”utilizador” é alguém que acessa ou de alguma forma utiliza o Serviço. “Nós,” ”nos,” e “nosso(a)” refere-se à Lapraca e às suas subsidiárias.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Conteúdo. “Conteúdo” refere-se a texto, imagens, fotografias, registos de áudio, vídeo e todos os restantes tipos de dados ou comunicações. “o Seu Conteúdo” refere-se ao Conteúdo que o utilizador envia ou transmite para, através ou no âmbito do Serviço, tais como classificações, avaliações, fotografias, vídeos, elogios, convites, registos de localização, votos, atividades relacionadas à aceitação de amizade ou seguimento de pessoas, mensagens diretas e informações com as quais contribui para o teu perfil de utilizador ou sugere para uma página empresarial. “Conteúdo do Utilizador” refere-se ao conteúdo que os utilizadores enviam ou transmitem para, através, ou no âmbito do Serviço. “Conteúdo da Lapraca” refere-se ao Conteúdo que criamos e disponibilizamos no âmbito do Serviço. “Conteúdo de Terceiros” refere-se ao Conteúdo proveniente de outras partes que não a Lapraca ou os seus utilizadores e que é disponibilizado no âmbito do Serviço. “Conteúdo do Serviço” refere-se a todo o Conteúdo que é disponibilizado no âmbito do Serviço, inclusive o Seu Conteúdo, o Conteúdo do Utilizador e o Conteúdo de Terceiros.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sites e Contas. “Site do Consumidor” refere-se ao site do consumidor da Lapraca (www.Lapraca.com e domínios relacionados) e aplicações móveis. “Conta do Consumidor” refere-se à conta que o utilizador cria para acessar ou utilizar o Site do Consumidor. “Conta Empresarial” refere-se à conta que o utilizador cria para acessar ou utilizar o Site “Lapraca para Proprietários” (biz.Lapraca.com e domínios relacionados) e aplicações móveis. “Conta” refere-se a qualquer Conta de Consumidor ou Conta Empresarial.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>2 - ALTERAÇÕES AOS TERMOS</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Poderemos ocasionalmente modificar os Termos. O utilizador compreende e aceita que o seu acesso ou utilização do Serviço é regido pelos Termos aplicáveis no momento em que acessar ou utilizar o Serviço. Se introduzirmos alterações materiais nos presentes Termos, o utilizador será notificado por e-mail, pela publicação de um aviso no Serviço e/ou por outro método antes da entrada em vigor das alterações. Indicaremos também no topo desta página a data em que foram introduzidas as últimas alterações. Deve consultar os presentes Termos regularmente, uma vez que as versões revistas serão vinculativas para ti. O utilizador compreende e aceita que o fato de continuar a acessar ou utilizar o Serviço depois da entrada em vigor das alterações aos Termos constitui a sua aceitação das alterações.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>3 - TRADUÇÃO</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Podemos traduzir estes Termos para outras línguas para sua comodidade. Contudo, será a versão portuguesa que irá reger a sua relação com a Lapraca, e qualquer discrepância entre as diferentes versões será resolvida com base</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>4 - UTILIZAÇÃO DO SERVIÇO</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Elegibilidade. </strong>Para acessar ou utilizar o Serviço, o utilizador terá de ter os poderes e a autoridade necessários para acordar nos presentes Termos. O utilizador não pode acessar ou utilizar o Serviço se for um concorrente da Lapraca ou se o tivermos proibido de acessar o Serviço ou cancelado a sua Conta no passado.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Autorização para utilizar o Serviço.</strong> Concedemos ao utilizador, autorização para utilizar o Serviço, sujeito aos presentes Termos. A sua utilização do Serviço corre por sua conta e risco, inclusive o risco de ficar exposto a conteúdo ofensivo, indecente, impreciso, censurável, incompleto, que não fornece um aviso adequado sobre potenciais riscos ou perigos ou é inapropriado de alguma outra forma.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Disponibilidade do Serviço. </strong>O Serviço poderá ser modificado, atualizado, interrompido, suspenso ou descontinuado em qualquer momento, sem aviso prévio ou qualquer tipo de obrigação.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Contas. </strong>O utilizador deve criar uma Conta e fornecer determinadas informações a seu respeito para poder utilizar alguns recursos disponibilizados através do Serviço. O utilizador é responsável por manter a confidencialidade da palavra-chave da sua conta. É também responsável por todas as atividades realizadas através da sua Conta. O utilizador acorda em notificar-nos imediatamente de qualquer utilização não autorizada da sua Conta. Reservamo-nos o direito de cancelar a sua Conta em qualquer momento, por qualquer ou nenhuma razão.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>A Conta de Consumidor destina-se exclusivamente ao uso pessoal do utilizador e não comercial pelo que não poderá criar ou utilizar uma Conta de Consumidor para qualquer outra pessoa. Ao criar uma Conta, pedimos que forneça informações completas e exatas a seu respeito para reforçar a sua credibilidade enquanto contribuinte para o Site. O utilizador não pode fazer-se passar por outra pessoa, fornecer um endereço de e-mail que não o próprio, criar várias Contas ou transferir a sua Conta de Consumidor para outra pessoa sem a prévia aprovação da Lapraca.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Comunicações da Lapraca e Outros. </strong>Ao acessar ou utilizar o Serviço, o utilizador aceita receber comunicações de outros utilizadores e da Lapraca através do Serviço ou por qualquer outro meio, tais como mensagens de correio eletrônico, notificações “push”, mensagens de texto (inclusive SMS e MMS) e telefone. Estas comunicações podem promover a Lapraca ou as empresas que constam na Lapraca, e podem ser iniciadas pela Lapraca, pelas empresas que constam na Lapraca ou por outros utilizadores. O utilizador compreende ainda que poderão ser enviadas comunicações através de um sistema de marcação automática de chamadas, pelo que a sua operadora de telecomunicações lhe poderá cobrar determinadas comunicações, tais como mensagens SMS e MMS. O utilizador acorda em notificar-nos imediatamente em caso de alteração ou desativação do(s) número(s) de telefone que nos forneceu. Por favor, note que todas as comunicações com a Lapraca ou feitas através do Serviço, inclusive chamadas telefónicas, poderão ser monitorizadas e registradas para efeitos de controle da qualidade. Podes optar por não receber determinadas comunicações aqui.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>5 - CONTEÚDO</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>A) Responsabilidade pelo Seu Conteúdo.</strong> O utilizador é o único responsável pelo Seu Conteúdo o qual, uma vez publicado na Lapraca, nem sempre é possível remover. O utilizador assume todos os riscos associados ao Seu Conteúdo, inclusive a confiança depositada por alguém na sua qualidade, exatidão ou fiabilidade, e por quaisquer riscos associados às informações pessoais que divulgar. O utilizador declara que dispõe ou está na posse das autorizações necessárias para utilizar e autorizar o uso do Seu Conteúdo conforme descrito no presente documento. O utilizador não pode insinuar que o Seu Conteúdo é de alguma forma patrocinado ou recomendado pela Lapraca. O utilizador poderá incorrer em responsabilidade se, por exemplo, o Seu Conteúdo incluir material falso, deliberadamente falacioso ou difamatório; viole direitos de terceiros, inclusive qualquer marca registrada, direito autoral, marca comercial, marca de serviço, patente, segredo comercial, direito moral, direito de privacidade, direito de publicidade, ou qualquer outro direito de propriedade intelectual ou direito de propriedade; conter material ilícito, inclusive discurso de ódio ou pornografia; explorar ou de outro modo causar danos a menores; violar ou incentivar a violação de qualquer lei ou regulamento; ou violar os presentes Termos.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>B) O nosso direito de utilizar o Seu Conteúdo.</strong> Poderemos utilizar o Seu Conteúdo de diversas formas, inclusive sua apresentação em público, reformatação, incorporação em anúncios e outros trabalhos, criação de trabalhos dele derivados, promoção, distribuição e permitindo que outros procedam da mesma forma no âmbito dos seus próprios sites e plataformas de comunicação (“Outros Meios de Comunicação”). Como tal, o utilizador concede-nos irrevogavelmente direitos mundiais, perpétuos, não exclusivos, isentos de royalties, transmissíveis, sublicenciáveis e transferíveis para utilizar o Seu Conteúdo para qualquer finalidade. Note que o utilizador também concede irrevogavelmente aos utilizadores do Serviço e quaisquer Outros Meios de Comunicação o direito de acessar o Seu Conteúdo em conexão com o uso do Serviço e de Outros Meios de Comunicação. Por último, o utilizador renuncia irrevogavelmente, e assegura a renúncia de todas as reclamações e alegações contra a Lapraca e os seus utilizadores, de direitos morais ou atribuições, no que diz respeito ao Seu Conteúdo. Por “utilizar” deve entender-se utilizar, copiar, executar e apresentar em público, reproduzir, distribuir, modificar, traduzir, remover, analisar, comercializar e preparar trabalhos derivados do Seu Conteúdo.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>C) Propriedade. </strong>Entre o utilizador e a Lapraca, o utilizador é o proprietário do Seu Conteúdo. Nós possuímos o Conteúdo da Lapraca, inclusive, sem limitação, interfaces visuais, recursos interativos, gráficos, design, compilação (inclusive, entre outros, nossa seleção, coordenação, agregação e organização do Conteúdo do Utilizador e outro Conteúdo de Serviço), código do computador, produtos, software, classificações por estrelas agregadas e todos os outros elementos e componentes do Serviço, exceto Seu Conteúdo, Conteúdo do Utilizador e Conteúdo de Terceiros. Também possuímos direitos autorais, marcas comerciais, marcas de serviço, nomes comerciais, segredos comerciais e outros direitos intelectuais e de propriedade em todo o mundo associados ao Conteúdo e ao Serviço Lapraca, protegidos por direitos autorais, imagem comercial, patente, marca registrada, leis de comércio secreto e todos os outros direitos e leis intelectuais e de propriedade aplicáveis. Como tal, o utilizador não pode vender, licenciar, copiar, publicar, modificar, reproduzir, distribuir, criar trabalhos derivados ou adaptações, exibir publicamente ou de qualquer forma usar ou explorar qualquer conteúdo da Lapraca no todo ou em parte, exceto conforme expressamente autorizado por nós. Exceto quando expressamente e de forma inequívoca aqui fornecida, não lhe concedemos direitos expressos ou implícitos, e todos os direitos sobre o Serviço e o Conteúdo da Lapraca são mantidos por nós.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>D) Publicidade. </strong>A Lapraca e os seus licenciados podem apresentar anúncios publicamente, conteúdo pago e outras informações junto de, ou em ligação com o Seu Conteúdo. O utilizador não tem direito a qualquer compensação por estes anúncios. A forma, o modo e o alcance dessa publicidade estão sujeitos a alteração sem aviso específico ao utilizador.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>E) Outros. </strong>O Conteúdo do Utilizador (inclusive qualquer conteúdo que possa ter sido criado por utilizadores empregados ou contratados pela Lapraca) não refletem necessariamente a opinião da Lapraca. Exceto conforme exigido por lei, não temos obrigação de reter ou fornecer cópias de Seu Conteúdo, e não garantimos qualquer confidencialidade em relação a Seu Conteúdo. Reservamo-nos o direito de remover, selecionar, editar ou repor o Conteúdo do Utilizador a nosso exclusivo critério, por qualquer ou nenhuma razão, e sem aviso prévio ao utilizador. Por exemplo, podemos remover uma avaliação se considerarmos que viola as nossas Directrizes de Conteúdo. Exceto em acordo com o programa de Licença Verificada da Lapraca, a Lapraca não tenta verificar nenhuma licença que uma empresa local ou seus representantes possam ter e os consumidores devem consultar essas licenças diretamente com a empresa. As empresas cujas licenças foram verificadas pela Lapraca terão o selo “Licença verificada” exibido nas suas páginas comerciais da Lapraca.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>6 - RESERVAS E TRANSAÇÕES</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>A) Geral. </strong>O utilizador pode acessar recursos através do Serviço que lhe permitem reservar ou realizar transações online com empresas locais, tal como efetuar reservas em restaurantes ou spas, encomendar a entrega de refeições ou agendar horários ou compromissos. Estes recursos podem ser disponibilizados por parceiros da Lapraca, inclusive em formato iframe ou formatos similares, pelo que a sua utilização poderá estar sujeita a termos diferentes ou adicionais que lhe serão apresentados durante o processo de reserva ou transação. Note que estes parceiros e/ou as próprias empresas locais que participam na operação são responsáveis por respeitar essas reservas ou transações.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>B) Pagamentos e cancelamentos. </strong>Poderá ser solicitado a fornecer os dados do seu cartão de crédito para confirmar uma reserva, sendo-lhe debitado o valor das taxas aplicáveis, inclusive taxas de cancelamento ou por motivo de não comparência, em conformidade com o disposto na política de cancelamento da empresa local em causa disponibilizada no ato da reserva. O utilizador aceita que a Lapraca poderá cobrar estes pagamentos e encargos em nome da empresa local em causa. Cupões. Os cupões eventualmente emitidos pela Lapraca para utilização em conjunto com o Serviço não são transferíveis (exceto quando exigido por lei), resgatáveis por dinheiro ou qualquer outra compensação, salvo indicado contrário, expiram automaticamente 30 (trinta) dias após a data de emissão. Se a sua Conta for cancelada, não poderá utilizar os cupões não expirados ou utilizados, os quais perdem automaticamente a sua validade, não podendo ser resgatados, exceto se exigido por lei.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>7 - REPRESENTAÇÕES E GARANTIAS</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Não temos obrigação de fazer cumprir os Termos em seu nome contra outro utilizador. Embora o encorajamos a nos informar se ele acredita que outro utilizador violou os Termos, nos reservamos o direito de investigar e tomar as medidas apropriadas a nosso critério.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>A) O utilizador declara e garante que:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:group {"className":"grupo-03"} -->
<div class="wp-block-group grupo-03"><!-- wp:paragraph -->
<p>I. Leu e compreendeu as nossas Directrizes de Conteúdo;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>II. Leu e compreendeu a nossa Política de Privacidade. Se utiliza o Serviço fora dos Estados Unidos da América, autoriza que o seus dados pessoais sejam transferidos e tratados nos Estados Unidos da América; e</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>III. Antes de participar em qualquer evento listado no Serviço, leu e aceita os nossos Termos e Condições de Eventos.</p>
<!-- /wp:paragraph --></div>
<!-- /wp:group -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>B) O utilizador também declara e garante que não irá, nem irá ajudar, incentivar ou capacitar que outros utilizem o Serviço para:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>I. Violar os nossos Termos, inclusive as Directrizes de Conteúdo e os Termos e Condições de Eventos;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>II. Publicar avaliações falsas ou difamatórias, negociar avaliações com terceiros ou compensar alguém, ou ser compensado, por publicar, abster-se de publicar ou remover uma avaliação;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>III.Violar direitos de terceiros, inclusive qualquer violação de confiança, direito de autor, marca comercial, patente, segredo comercial, direito moral, direito de privacidade, direito de publicidade ou qualquer outro direito de propriedade intelectual ou direito de propriedade;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>IV. Ameaçar, perseguir, prejudicar ou assediar terceiros, ou promover o fanatismo ou a discriminação;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>V. Promover uma empresa ou outro projeto ou evento comercial, ou de outro modo utilizar o Serviço para fins comerciais, exceto no âmbito de uma Conta Empresarial em conformidade com o disposto nos Termos Comerciais;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>VI. Enviar mensagens de correio eletrônico em massa, questionários, ou outras mensagens em massa, de natureza comercial ou não; participar na utilização de palavras-chave em massa (“keyword spamming”) ou de outro modo tentar manipular os resultados do motor de busca do Serviço, avaliar Software de Recomendações (conforme definido nos Termos Comerciais abaixo) ou qualquer site de terceiros;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>VII. Solicitar informações pessoais a menores, ou enviar ou transmitir pornografia;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>VIII. Violar qualquer lei aplicável;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>IX. Modificar, adaptar, apropriar-se de, reproduzir, distribuir, traduzir, criar trabalhos derivados ou adaptações de, apresentar em público, vender, negociar ou de alguma forma explorar o Serviço ou o Conteúdo do Serviço (além do Seu Conteúdo), exceto conforme expressamente autorizado pela Lapraca;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>X. Utilizar qualquer robô, “spider”, aplicação de pesquisa/captura de informações no Serviço, ou outro dispositivo automatizado, processo ou meio para acessar, capturar, extrair ou indexar qualquer parte do Serviço ou qualquer Conteúdo do Serviço;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>XI. Aplicar engenharia inversa em qualquer parte do Serviço, exceto se a lei proibir esta restrição, caso em que o utilizador aceita notificar-nos com 30 (trinta) dias de antecedência.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>XII. Remover ou modificar qualquer aviso de direitos de autor, marca comercial ou outros direitos de propriedade apresentados em qualquer parte do Serviço ou em quaisquer materiais impressos ou copiados a partir do Serviço;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>XIII. Registar, tratar ou pesquisar informações sobre utilizadores;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>XIV. Acessar, capturar ou indexar qualquer parte do Serviço para criar ou preencher uma base de dados pesquisável de avaliações de empresas;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>XV. Reformatar ou enquadrar qualquer parte do Serviço;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>XVI. Realizar qualquer ação que, no nosso entender, sobrecarrega ou poderá sobrecarregar a infraestrutura tecnológica da Lapraca de forma excessiva ou desproporcionada ou de outro modo exige um tráfego exagerado no Serviço;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>XVII. Procurar obter acesso não autorizado ao Serviço, a Contas, a sistemas informáticos ou a redes ligadas ao Serviço através de pirataria, da pesquisa de senhas e quaisquer outros meios;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>XVIII. Utilizar o Serviço ou qualquer Conteúdo do Serviço para transmitir quaisquer vírus informáticos, “worms”, defeitos, cavalos de Tróia, códigos maliciosos, “spyware”, “malware” ou outros itens de natureza destrutiva ou nociva; </p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>XIX. Utilizar qualquer dispositivo, programa ou rotina que interfira com o bom funcionamento do Serviço, ou de outro modo procurar interferir com o bom funcionamento do Serviço;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>XXI. Utilizar o Serviço para violar a segurança de qualquer rede informática, decifrar senhas ou códigos de cifragem de segurança; perturbar ou interferir com a segurança de, ou danificar, o Serviço ou o Conteúdo do Serviço; ou Retirar, contornar, desativar, danificar ou de outro modo interferir com quaisquer recursos de segurança do Serviço, recursos que impedem ou limitam a utilização ou reprodução de Conteúdo do Serviço, ou recursos que limitam a utilização do Serviço.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4>8 - POLÍTICAS E TERMOS ADICIONAIS</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>A) Disputas de Direitos Autorais e Marcas Registradas.</strong> O utilizador concorda em cumprir a nossa Política de Violação ao nos notificar sobre disputas de direitos autorais e marcas registradas relacionadas ao Conteúdo do Utilizador. O utilizador concorda que podemos encaminhar qualquer notificação enviada de acordo com nossa Política de Violação ao utilizador que publicou o Conteúdo do Utilizador em questão. Termos adicionais. A sua utilização do Serviço está sujeita a todos e quaisquer termos, políticas, regras ou orientações adicionais que poderemos eventualmente publicar ou para os quais poderemos criar ligações a partir do Site (os “Termos Adicionais”). Todos estes Termos Adicionais estão incorporados por referência e fazem parte integrante dos presentes Termos. Se o utilizador tiver uma Conta Empresarial, os Termos Comerciais disponibilizados abaixo aplicam-se a ele.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>SUGESTÕES E MELHORIAS</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Ao enviar-nos ideias, sugestões, documentos ou propostas para melhorias (“Feedback”), o utilizador concorda que (i) o seu feedback não contém qualquer informação confidencial ou propriedade de terceiros; (ii) não temos qualquer obrigação de confidencialidade, expressa ou implícita, no que diz respeito ao Feedback; (iii) poderemos ter algo idêntico ao Feedback em análise ou desenvolvimento; (iv) não somos obrigados a rever, ter em conta ou implementar o Feedback, ou a devolver-lhe o Feedback, no todo ou em parte; e (v) nos concede uma licença irrevogável, não exclusiva, isenta de royalties, perpétua, mundial, transmissível, sublicenciável e transferível para utilizar, modificar, preparar trabalhos derivados de, publicar, distribuir e sublicenciar o Feedback, pelo que renuncia irrevogavelmente, e assegurará a renúncia a todas as reclamações e alegações, contra a Lapraca, de direitos morais sobre o Feedback em causa.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>CONTEÚDO E SERVIÇOS DE TERCEIROS</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O Serviço poderá alojar Conteúdo de Terceiros ou incluir ligações para outros sites ou aplicações (individualmente, um ”Serviço de Terceiros”). Não controlamos ou recomendamos qualquer Conteúdo de Terceiros ou Serviço de Terceiros. O utilizador concorda em que não somos responsáveis pela disponibilidade, exatidão, ou pelo conteúdo deste Conteúdo de Terceiros ou Serviço de Terceiros. A sua utilização e confiança depositada em qualquer Conteúdo de Terceiros ou Serviço de Terceiros corre por sua própria conta e risco.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Alguns serviços disponibilizados através do Serviço e de Serviços de Terceiros podem estar sujeitos a termos de serviço, políticas de privacidade, termos de licenciamento e divulgação adicionais de terceiros, bem como a outros termos, condições e políticas, inclusive, sem limitações, os publicados. É de responsabilidade do utilizador conhecer estes termos aplicáveis de terceiros.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>INDENIZAÇÃO</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O utilizador aceita indenizar, defender e isentar a Lapraca, as suas empresas-mãe, subsidiárias, afiliadas e quaisquer empresas associadas, fornecedores, licenciantes e parceiros, bem como os directores, administradores, funcionários, agentes, contratados e representantes de cada um dos supracitados (conjuntamente, as “Entidades Lapraca”) relativamente a todas e quaisquer reclamações, ações, reivindicações, perdas, danos, custos, obrigações e despesas apresentados, sofridos ou incorridos por terceiros (inclusive, mas sem se limitar a honorários de advogados e custas judiciais) que resultem ou se relacionem com: (i) o seu acesso ou utilização do Serviço, inclusive o Seu Conteúdo; (ii) a sua violação dos Termos; (iii) o seu incumprimento das suas declarações e garantias previstas nos presentes Termos; (iv) quaisquer produtos ou serviços que adquiriu ou recebeu no âmbito do Serviço; (v) seus produtos ou serviços, ou a comercialização ou provisão dos mesmo para utilizadores finais; ou (vi) a violação, por si ou qualquer terceiro que utilizou a sua Conta, de qualquer propriedade intelectual ou outro direito de qualquer pessoa ou entidade. O Lapraca reserva o direito, às despesas do utilizador, de assumir toda a defesa e controle de qualquer matéria que motivou a sua obrigação de nos indenizar e aceita cooperar na nossa defesa de tais reclamações. O utilizador acorda em não acordar numa forma de resolução da questão sem o consentimento prévio da Lapraca. O Lapraca fará esforços razoáveis para notificá-lo de qualquer reclamação, ação ou procedimento desta natureza logo que dela tomar conhecimento.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>AVISOS LEGAIS E LIMITAÇÕES DE RESPONSABILIDADE</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>LEIA ATENTAMENTE ESTA SECÇÃO, UMA VEZ QUE LIMITA A RESPONSABILIDADE DAS ENTIDADES LAPRACA PERANTE O UTILIZADOR. CADA UMA DAS SUBSECÇÕES ABAIXO SÓ É APLICÁVEL NA MEDIDA MÁXIMA PERMITIDA PELA LEI APLICÁVEL. NENHUMA DAS DISPOSIÇÕES DO PRESENTE INSTRUMENTO SE DESTINA A LIMITAR QUAISQUER DIREITOS DO UTILIZADOR QUE POR LEI NÃO PODEM SER LIMITADOS. AO ACESSAR OU USAR O SERVIÇO, O UTILIZADOR DECLARA QUE LEU, COMPREENDEU E ACEITA OS PRESENTES TERMOS, INCLUSIVE O DISPOSTO NESTA SECÇÃO. AO ACEITAR ESTES TERMOS ESTARÁ A RENUNCIAR A DIREITOS LEGAIS SUBSTANCIAIS.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O SERVIÇO E O CONTEÚDO DO SERVIÇO SÃO DISPONIBILIZADOS AO UTILIZADOR “TAL COMO ESTÃO”, “COM TODOS OS DEFEITOS” E COM BASE NA “DISPONIBILIDADE”, E COM O CLARO ENTENDIMENTO DE QUE AS ENTIDADES LAPRACA PODERÃO NÃO MONITORAR, CONTROLAR OU ANALISAR O CONTEÚDO DO UTILIZADOR OU CONTEÚDO DE TERCEIROS. COMO TAL, A SUA UTILIZAÇÃO DO SERVIÇO CORRE POR SUA PRÓPRIA CONTA E RISCO. AS ENTIDADES LAPRACA PRESTAM DECLARAÇÕES OU GARANTIAS QUANTO À QUALIDADE, PLENITUDE, PRECISÃO OU CONFIABILIDADE DO SERVIÇO, A SUA PROTEÇÃO OU SEGURANÇA, INCLUSIVE SEM LIMITAÇÕES A SEGURANÇA DOS NOSSOS DADOS, OU O CONTEÚDO DO SERVIÇO. POR CONSEGUINTE, AS ENTIDADES LAPRACA NÃO SÃO RESPONSÁVEIS, PERANTE O UTILIZADOR, POR QUALQUER DANO PESSOAL, PREJUÍZO OU DANO QUE POSSA RESULTAR, POR EXEMPLO, DA INOPERABILIDADE, DA DIMINUIÇÃO DO FLUXO DE ENERGIA DE BATERIAS OU DE OUTRA FALHA NOS DISPOSITIVOS UTILIZADOS PARA ACESSAR AO SERVIÇO, DA INDISPONIBILIDADE DO SERVIÇO, DE VULNERABILIDADES DE SEGURANÇA OU DA CONFIANÇA POR SI DEPOSITADA NA QUALIDADE, EXATIDÃO OU FIABILIDADE DAS LISTAS DE EMPRESAS, CLASSIFICAÇÕES, AVALIAÇÕES (INCLUSIVE O SEU CONTEÚDO OU OMISSÃO DE CONTEÚDO, ORDEM E APRESENTAÇÃO). MÉTRICAS OU OUTRO CONTEÚDO ENCONTRADO, UTILIZADO OU DISPONIBILIZADO ATRAVÉS DO SERVIÇO.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>AS ENTIDADES LAPRACA NÃO PRESTAM DECLARAÇÕES OU GARANTIAS QUANTO A QUALQUER TERCEIRO, TAL COMO AS EMPRESAS OU OS ANUNCIANTES INDICADOS NO SERVIÇO OU QUE DISPONIBILIZAM BENS OU SERVIÇOS ATRAVÉS DO SERVIÇO, OU OS UTILIZADORES DO SERVIÇO. POR CONSEGUINTE, AS ENTIDADES LAPRACA NÃO SÃO RESPONSÁVEIS PERANTE O UTILIZADOR POR QUALQUER DANO PESSOAL, PREJUÍZO OU DANO QUE POSSA RESULTAR DAS AÇÕES OU OMISSÕES DESTES TERCEIROS INCLUSIVE, POR EXEMPLO, SE OUTRO UTILIZADOR OU EMPRESA UTILIZAR INDEVIDAMENTE O SEU CONTEÚDO, IDENTIDADE OU INFORMAÇÃO PESSOAL, OU SE TIVER UMA EXPERIÊNCIA NEGATIVA COM UMA DAS EMPRESAS OU UM DOS ANUNCIANTES INDICADOS OU APRESENTADOS NO SERVIÇO. A SUA AQUISIÇÃO E UTILIZAÇÃO DOS PRODUTOS OU SERVIÇOS DISPONIBILIZADOS POR TERCEIROS ATRAVÉS DO SERVIÇO CORRE POR SUA PRÓPRIA CONTA E RISCO.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O SEU ÚNICO E EXCLUSIVO DIREITO E RECURSO, EM CASO DE DESCONTENTAMENTO EM RELAÇÃO AO SERVIÇO, AOS SERVIÇOS ASSOCIADOS, OU QUALQUER OUTRA RECLAMAÇÃO, SERÁ CANCELAR E SUSPENDER O ACESSO OU A UTILIZAÇÃO DO SERVIÇO. A RESPONSABILIDADE MÁXIMA TOTAL DAS ENTIDADES LAPRACA PERANTE O UTILIZADOR POR PERDAS OU DANOS QUE SOFRER NO MBITO DO SERVIÇO OU DOS PRESENTES TERMOS ESTÁ LIMITADA AO QUE FOR SUPERIOR (I) A QUANTIA PAGA PELO UTILIZADOR (SE FOR O CASO) ÀS ENTIDADES LAPRACA NO MBITO DO SERVIÇO NOS 12 MESES ANTERIORES À AÇÃO QUE DÁ ORIGEM À OBRIGAÇÃO, OU (ii) 100 (CEM) DÓLARES AMERICANOS (OU O EQUIVALENTE EM MOEDA LOCAL).</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>A RESPONSABILIDADE DAS ENTIDADES LAPRACA SERÁ LIMITADA À EXTENSÃO MÁXIMA PERMITIDA PELA LEI, AS ENTIDADES LAPRACA NÃO SERÃO RESPONSÁVEIS POR (i) QUAISQUER DANOS INDIRETOS, ESPECIAIS, INCIDENTAIS, PUNITIVOS, EXEMPLARES, RESULTANTES DA CONFIANÇA DEPOSITADA OU CONSEQUENCIAIS; (ii) QUALQUER PERDA DE LUCROS OU RENDIMENTOS; (iii) PERDA DE INFORMAÇÕES OU DADOS; OU (VI) QUAISQUER OBRIGAÇÕES NO QUE DIZ RESPEITO A UM AVISO DE UM CONSUMIDOR PUBLICADO EM QUALQUER PÁGINA EMPRESARIAL DA LAPRACA SOBRE A SUA EMPRESA. AS ISENÇÕES E LIMITAÇÕES ESPECIFICADAS NESTA SECÇÃO 12 SOBREVIVERÃO E SE APLICARÃO, INDEPENDENTEMENTE DA FORMA DE AÇÃO, SEJA EM CONTRATO, DELITO (INCLUSIVE NEGLIGÊNCIA), RESPONSABILIDADE OBJETIVA OU OUTRA FORMA. ARBITRAGEM, DISPUTAS E ESCOLHA DE LEI</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Se o utilizador é residente dos Estados Unidos ou do Canadá:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>EXCETO PARA RECLAMAÇÕES EXCLUÍDAS: QUALQUER RECLAMAÇÃO, CAUSA DE AÇÃO, PEDIDO DE ALÍVIO OU DISPUTA QUE POSSAM SURGIR ENTRE O UTILIZADOR E A LAPRACA (“RECLAMAÇÕES”) DEVEM SER RESOLVIDOS POR ARBITRAGEM DE FORMA INDIVIDUAL; O UTILIZADOR E NÓS CONCORDAMOS QUE CADA UM PODE TRAZER OU PARTICIPAR EM RECLAMAÇÕES CONTRA O OUTRO SOMENTE EM NOSSAS CAPACIDADES INDIVIDUAIS RESPECTIVAS, E NÃO COMO PARTE QUEIXOSA OU MEMBRO DE UM COLETIVO EM QUALQUER COLETIVO SIMULADO OU PROCESSO REPRESENTATIVO A MENOS QUE O UTILIZADOR E A LAPRACA CONCORDEM DE OUTRA FORMA, O ÁRBITRO NÃO PODERÁ SE CONSOLIDAR OU INGRESSAR NAS RECLAMAÇÕES DE OUTRAS PESSOAS OU PARTES QUE POSSAM ESTAR SITUADAS DE FORMA SIMILAR, E DE QUALQUER OUTRA MANEIRA NÃO PODERÁ ATUAR DE FORMA AUTORITÁRIA REPRESENTATIVA OU EM PROCEDIMENTO DE COLETIVOS. O UTILIZADOR E A LAPRACA RENUNCIAM EXPRESSAMENTE O DIREITO DE JULGAMENTO POR UM JÚRI.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>“Reclamações excluídas” significa: (a) Reclamações feitas pelo utilizador ou pela Lapraca que poderiam ser apresentadas em um tribunal de pequenas causas, se permitido pelas regras deste tribunal, ou (b) Reclamações relacionadas à propriedade intelectual (como direitos autorais e marcas registradas), violações dos Termos de Uso da API da Lapraca (que, para maior clareza, são regidos por esses termos) ou uma violação da Secção 7 acima (Representações e garantias). Reclamações excluídas podem ser movidas em tribunal. Quaisquer questões relacionadas ao escopo e aplicabilidade da disposição da arbitragem serão resolvidas pelo árbitro. Se qualquer Reclamação não puder ser arbitrada de acordo com esta disposição, somente essa Reclamação poderá ser apresentada em tribunal e todas as outras Reclamações permanecerão sujeitas a arbitragem. Não obstante este parágrafo, as Reclamações de empresas, conforme definidas na Secção 3 dos Termos Adicionais para Contas Empresariais, são regidas por essa seção.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Reclamações excluídas e reclamações que não podem ser arbitradas devem ser apresentadas em juízo. A lei da Califórnia regerá estes Termos (na medida em que não se antecipem ou sejam inconsistentes com a lei federal), bem como qualquer Reclamação Excluída ou Reclamação que não possa ser arbitrada, sem considerar as disposições legais em conflito. Reclamações excluídas e reclamações que não podem ser arbitradas estão sujeitas à jurisdição exclusiva e ao foro exclusivo dos tribunais estaduais e federais localizados no Condado de San Francisco, Califórnia, e o utilizador concorda com a jurisdição pessoal desses tribunais com o objetivo de litigar qualquer tal reclamação.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>A arbitragem deve ser administrada pela American Arbitration Association (“AAA”) de acordo com as Regras de Arbitragem do Consumidor (Consumer Arbitration Rules) em vigor. Para mais informações, visita www.adr.org ou, nos Estados Unidos, liga para (800) 778-7879. A arbitragem pode ser realizada pessoalmente, através do envio de documentos, por telefone ou online. O árbitro pode conceder danos ao utilizador individualmente como um tribunal poderia, inclusive medidas declaratórias ou cautelares, mas apenas na medida necessária para satisfazer sua reclamação individual.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>A menos que o árbitro considere a arbitragem frívola ou adquirida para uma finalidade imprópria, a Lapraca pagará todas as taxas e despesas de arquivamento, AAA e do árbitro. Nós renunciamos qualquer direito de solicitar uma adjudicação de honorários e despesas de advogados relacionados a qualquer arbitragem não frívola entre o utilizador e nós. Se o utilizador é residente de um país localizado no EEE ou na Suíça, a lei irlandesa regerá estes Termos, bem como qualquer disputa que possa surgir entre o utilizador e a Lapraca.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O utilizador concorda que qualquer intimação, solicitação de descoberta de terceiros ou outro processo de terceiros direcionado à Lapraca deve emitir ou ser domesticado pelos tribunais estaduais ou federais localizados no Condado de San Francisco, Califórnia, e concorda em submeter-se à jurisdição de cada um desses tribunais para qualquer processo relacionado.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>TERMINAÇÃO</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O utilizador pode terminar os presentes Termos em qualquer momento ao encerrar a sua Conta, suspender qualquer acesso ou utilização dos Serviços e notificar a Lapraca da terminação.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Poderemos encerrar a sua Conta, suspender a sua possibilidade de utilizar determinadas partes do Serviço, cancelar qualquer licença ou autorização que lhe tenha sido concedida ao abrigo dos presentes Termos e/ou proibi-lo totalmente de acessar o Serviço por qualquer ou nenhuma razão, e sem aviso prévio ou qualquer tipo de obrigação. Qualquer destas medidas poderá impossibilitá-las de acessar a sua Conta, ao Serviço, ao Seu Conteúdo, ao Conteúdo do Serviço ou a qualquer outra informação associada.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Em caso de denúncia dos presentes Termos, pelo utilizador ou por nós, as Secções 1, 3, 5 e 7 a 15 dos Termos do Serviço continuam a vigorar e a produzir efeitos.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>TERMOS GERAIS</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Reservamo-nos o direito de modificar, atualizar ou descontinuar o Serviço se assim o entendermos, em qualquer momento, por qualquer ou nenhuma razão, e sem aviso prévio ou qualquer tipo de obrigação.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Exceto quando indicado em contrário na Secção 10 acima, nenhuma disposição aqui contida se destina ou deve ser interpretada como conferindo direitos ou vias de recurso a qualquer terceiro.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Os Termos contém o acordo integral entre o utilizador e nós no que diz respeito à utilização do Serviço e substitui qualquer acordo anterior entre o utilizador e nós sobre este assunto. As partes reconhecem que não se recorre a qualquer declaração prestada que não esteja expressamente contida nos presentes Termos.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O não exercício ou aplicação, pela Lapraca, de qualquer direito ou disposição previsto nos Termos não constitui uma renúncia ao exercício ou aplicação do direito ou da disposição em causa. O não exercício por qualquer das partes de qualquer direito previsto no presente instrumento não constitui uma renúncia de qualquer outro direito contemplado no presente instrumento. Os Termos não podem ser objeto de renúncia, exceto mediante um documento por escrito assinado pela Lapraca. Se qualquer disposição dos Termos for considerada inexequível ou inválida por um árbitro ou tribunal de jurisdição competente, a disposição em causa será alterada de modo a refletir a intenção inicial das Partes ou reduzida ao mínimo necessário para que os Termos permaneçam em pleno vigor e efeito e sejam executáveis.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Os Termos e quaisquer direitos ou obrigações aqui previstos não podem ser transmitidos, transferidos ou sublicenciados pelo utilizador exceto mediante o consentimento prévio da Lapraca, mas podem, contudo, ser atribuídos ou transferidos por nós sem restrições. Qualquer tentativa de transmissão pelo utilizador constitui uma violação dos presentes Termos e será anulada.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O utilizador concorda que nenhuma joint venture, parceria, emprego, agência, relacionamento especial ou fiduciário existe entre ele e a Lapraca como resultado desses Termos ou do uso do Serviço.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Os títulos das seções são fornecidos apenas para fins de conveniência e não têm quaisquer efeitos legais ou contratuais.</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>55</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-12-07 16:10:19]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-12-07 19:10:19]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-07 16:16:33]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-07 19:16:33]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[termos-e-servicos]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[page-politica-de-privacidade.php]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Anunciante]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/anunciante/</link>
		<pubDate>Tue, 07 Dec 2021 19:26:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=62</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>62</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-12-07 16:26:27]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-12-07 19:26:27]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-07 16:29:39]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-07 19:29:39]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[anunciante]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[page-anunciante.php]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_edit_last]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Busca]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/busca/</link>
		<pubDate>Mon, 13 Dec 2021 14:17:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=64</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>64</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-12-13 11:17:39]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-12-13 14:17:39]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-13 15:47:08]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-13 18:47:08]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[busca]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_edit_last]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[page-busca.php]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Diretrizes de conteúdo]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/diretrizes-de-conteudo/</link>
		<pubDate>Tue, 14 Dec 2021 05:57:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=68</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Directrizes Gerais</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>People come to Lapraca to connect with great local businesses. We know that people won’t always agree, but we expect everyone on the site to treat one another and the platform with honesty and respect. We’ve put together these general guidelines to help set the tone for discourse on the site—just in case. Please also read the additional guidelines below for specific types of content that you might contribute to the site.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:list -->
<ul><li><strong>Relevance</strong>: Please make sure your contributions are appropriate to the forum. For example, reviews aren’t the place for rants about political ideologies, a business’s employment practices, extraordinary circumstances, or other matters that don’t address the core of the consumer experience.</li><li><strong>Inappropriate content</strong>: Colorful language and imagery are fine, but there’s no place for threats, harassment, lewdness, hate speech, or other displays of bigotry.</li><li><strong>Conflicts of interest</strong>: Your contributions to Lapraca should be unbiased and objective. For example, you shouldn’t write reviews of your own business or employer, your friends’ or relatives’ business, your peers or competitors in your industry, or businesses in your networking group. Businesses should never ask customers to write reviews!&nbsp;</li><li><strong>Privacy</strong>: Don’t publicize people’s private information. For instance, please don’t post close-up photos or videos of other patrons without their permission, and don’t post other people’s full names unless you’re referring to someone who is commonly referred to by their full name.</li><li><strong>Promotional content</strong>: Don’t post promotional material unless it’s in connection with a Lapraca advertising product and through a Business Account. Let’s keep the site useful for consumers and not overrun with commercial noise from every user.</li><li><strong>Intellectual property</strong>: Don’t swipe content from other sites, users, or businesses. You’re a smart cookie, so write your own copy and share your own photos and videos.</li></ul>
<!-- /wp:list -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>68</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-12-14 02:57:03]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-12-14 05:57:03]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-14 02:57:03]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-14 05:57:03]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[diretrizes-de-conteudo]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Impressum]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/impressum/</link>
		<pubDate>Tue, 14 Dec 2021 05:57:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=70</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p>Lapraca Germany UG (haftungsbeschränkt)</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Dankersstr. 56b</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>21680 Stade</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Alemanha</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Telefone: +49 152 34117689</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>E-mail: <a href="mailto:contato@lapraca.com">contato@lapraca.com</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Diretora: Rosana Lütjen</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Registro comercial: Tribunal distrital de Tostedt, HR B 208952</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Número de identificação IVA: DE345845990</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><em>A Comissão Europeia fornece uma plataforma para a resolução de litígios em linha, que pode ser encontrada aqui&nbsp;</em><a href="https://ec.europa.eu/consumers/odr/">https://ec.europa.eu/consumers/odr/</a>.&nbsp;<em>Estamos prontos para participar de um procedimento de arbitragem extrajudicial perante um conselho de arbitragem do consumidor. O Conselho Geral de Arbitragem do Consumidor do Center for Arbitration e.V., Straßburger Strasse 8, 77694 Kehl am Rhein, é responsável.</em></p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>70</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-12-14 02:57:50]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-12-14 05:57:50]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-14 02:57:50]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-14 05:57:50]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[impressum]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Política de Cookies]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/politica-de-cookies/</link>
		<pubDate>Tue, 14 Dec 2021 06:00:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=72</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p>Usamos cookies e outras tecnologias para garantir que todos que usam o Lapraca tenham uma ótima experiência de usuário. Ao continuar a visitar ou usar nossos serviços, você concorda com o uso de cookies e tecnologias semelhantes para os propósitos descritos nesta política.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Usamos cookies, tags de pixel, web beacons, IDs de dispositivos móveis e arquivos e tecnologias semelhantes para coletar e armazenar as informações que coletamos automaticamente sobre seu computador, dispositivo e uso de nosso site ("Website"). Esta política de cookies explica o que são cookies, como os usamos e como você pode controlá-los:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O que é um cookie?</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Como usamos cookies</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Que tipo de cookies usamos?</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Como você pode controlar e excluir cookies</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Alterações nesta Política de Cookies</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Precisa de mais informação</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Cookies que foram definidos no passado</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Contate-Nos</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>1. O que é um cookie?</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Cookies são arquivos de texto contendo pequenas quantidades de informações que são baixadas para o seu computador ou dispositivo móvel quando você visita uma determinada página da web. Os cookies são enviados de volta para a página da Web de origem em cada visita subseqüente ou para outra página da Web que reconheça esse cookie. Os cookies são amplamente utilizados para fazer com que os sites funcionem, ou para trabalhar com mais eficiência, bem como para fornecer informações aos proprietários do site.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Os cookies executam muitos trabalhos diferentes, como permitir que você navegue entre as páginas de maneira eficiente, lembrando-se de suas preferências e, geralmente, melhorando a experiência do usuário. Os cookies podem nos informar, por exemplo, se você já visitou o site ou se é um visitante novo. Eles também podem ajudar a garantir que os anúncios que você vê on-line sejam mais relevantes para você e seus interesses.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Existem duas grandes categorias de cookies:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Cookies de primeira parte</strong>, servidos diretamente por nós em seu computador ou dispositivo móvel.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Cookies de terceiros</strong>, que são servidos por terceiros em nosso nome. Usamos cookies de terceiros para fins de funcionalidade, desempenho, análise, publicidade e mídia social.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Os cookies podem permanecer no seu computador ou dispositivo móvel por diferentes períodos de tempo. Alguns cookies são "cookies de sessão", o que significa que eles existem apenas enquanto o navegador está aberto. Estes são excluídos automaticamente depois de fechar o navegador. Outros cookies são "cookies permanentes", o que significa que eles sobrevivem depois que o navegador é fechado. Eles podem ser usados ​​pelo site para reconhecer seu computador quando você abrir o navegador e navegar na Internet novamente.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>2. Como usamos cookies?</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Nós usamos cookies para:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:list -->
<ul><li>Acompanhar fluxos de tráfego e padrões de viagem em conexão com o site;</li><li>Compreender o número total de visitantes do nosso site em uma base contínua e os tipos de navegadores de internet (por exemplo, Firefox, Chrome ou Internet Explorer) e sistemas operacionais (por exemplo, Windows ou Mac OS) utilizados pelos nossos visitantes;</li><li>monitorar o desempenho do site e melhorá-lo;</li><li>Personalizar e aprimorar sua experiência on-line; e permitir que o Lapraca e terceiros anunciem dentro e fora deste site.</li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>3. Que tipo de cookies usamos e para que são usados</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O tipo de cookie usado por nós e nossos parceiros em conexão com o site pode ser classificado em uma das cinco categorias, ou seja, "cookies essenciais do site", "cookies de funcionalidade", "cookies de análise e desempenho", "cookies de publicidade" e " cookies de mídia social '. Descrevemos algumas informações adicionais sobre cada categoria e o objetivo dos cookies que nós e terceiros definimos na tabela a seguir.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="" alt="Ein Bild, das Text enthält.

Automatisch generierte Beschreibung"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3>4. Como controlar ou excluir cookies</h3>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Você tem o direito de escolher se aceita ou não os cookies e nós explicamos como você pode exercer isso logo abaixo. No entanto, tenha em mente que, se optar por recusar cookies, poderá não conseguir utilizar todas as funcionalidades do nosso Website.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>A maioria dos navegadores permite que você altere suas configurações de cookies. Essas configurações geralmente são encontradas no menu "opções" ou "preferências" do seu navegador. Para entender essas configurações, os links a seguir podem ser úteis, caso contrário, você deve usar a opção "Ajuda" no seu navegador para obter mais detalhes.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://support.microsoft.com/pt-br/help/17442/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies"><strong>Configurações de cookie no Internet Explorer</strong></a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://support.mozilla.org/pt-BR/kb/ative-e-desative-os-cookies-que-os-sites-usam"><strong>Configurações de cookies no Firefox</strong></a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://support.google.com/accounts/answer/61416?co=GENIE.Platform%3DDesktop&amp;hl=pt-BR"><strong>Configurações de cookies no Chrome</strong></a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://support.apple.com/kb/ph21411?locale=pt_BR"><strong>Configurações de cookies no Safari na web e no iOS</strong></a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Se você quiser apenas limitar os cookies de publicidade de terceiros, poderá desativar esses cookies visitando os seguintes links:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="http://www.youronlinechoices.com/de/"><strong>http://www.youronlinechoices.com/de/</strong></a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:embed {"url":"https://digitaladvertisingalliance.org/"} -->
<figure class="wp-block-embed"><div class="wp-block-embed__wrapper">
https://digitaladvertisingalliance.org/
</div></figure>
<!-- /wp:embed -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Por favor, tenha em mente que existem muito mais empresas listadas nesses sites do que aquelas que deixam cookies através do site.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3>5. Alterações nesta Política de Cookies</h3>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Ocasionalmente, atualizaremos esta Política de Cookies para refletir as alterações em nossas práticas e serviços. Quando publicarmos as alterações nesta Política de Cookies, revisaremos os dados da “Última Atualização” no topo desta Política de Cookies, iremos notificá-lo por meio de avisos destacados das alterações no Site. Recomendamos que você verifique esta página periodicamente para se informar sobre quaisquer alterações nesta Política de cookies ou em qualquer uma de nossas outras políticas.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3>6. Precisa de mais informações?</h3>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Se você quiser saber mais sobre cookies e sobre o uso deles da Internet, você pode encontrar os seguintes links úteis:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="http://www.allaboutcookies.org/"><strong>http://www.allaboutcookies.org/</strong></a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://support.microsoft.com/pt-br/help/260971/description-of-cookies"><strong>Guia de cookies da Microsoft</strong></a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3>7. Cookies que foram definidos no passado</h3>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Se você tiver desativado um ou mais cookies, ainda poderemos usar as informações coletadas dos cookies antes de sua preferência desativada ser definida, no entanto, deixaremos de usar o cookie desativado para coletar qualquer informação adicional.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3>8. Entre em contato</h3>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Se você tiver dúvidas ou comentários sobre esta política de cookies, ou questões de privacidade em geral, entre em contato conosco por e-mail: contato@lapraca.com</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>72</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-12-14 03:00:02]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-12-14 06:00:02]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-14 03:00:02]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-14 06:00:02]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[politica-de-cookies]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_oembed_a70bada858545d181b06667b45b9562c]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[{{unknown}}]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Olá, mundo!]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/2021/10/18/ola-mundo/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Oct 2021 16:53:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?p=1</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p>Boas-vindas ao WordPress. Esse é o seu primeiro post. Edite-o ou exclua-o, e então comece a escrever!</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>1</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-18 13:53:27]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-18 16:53:27]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-18 13:53:27]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-18 16:53:27]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[open]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[open]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[ola-mundo]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[post]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
										<category domain="category" nicename="sem-categoria"><![CDATA[Sem categoria]]></category>
						<wp:comment>
			<wp:comment_id>1</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[Um comentarista do WordPress]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email><![CDATA[wapuu@wordpress.example]]></wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url>https://wordpress.org/</wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP><![CDATA[]]></wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date><![CDATA[2021-10-18 13:53:27]]></wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt><![CDATA[2021-10-18 16:53:27]]></wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[Olá, isso é um comentário.
Para começar a moderar, editar e excluir comentários, visite a tela de Comentários no painel.
Avatares de comentaristas vêm a partir do <a href="https://gravatar.com">Gravatar</a>.]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved><![CDATA[1]]></wp:comment_approved>
			<wp:comment_type><![CDATA[comment]]></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
							</wp:comment>
					</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/2021/10/21/lorem-ipsum-dolor-sit-amet-consectetur-adipiscing-elit/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Oct 2021 15:40:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?p=9</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum purus metus, pulvinar id nisl vitae, malesuada imperdiet massa. Vestibulum non scelerisque mi. Morbi ultrices ipsum a eros dictum venenatis. Maecenas sapien diam, vestibulum ut ultricies vel, ornare ac est. Proin quis maximus lorem, vitae varius felis. Aenean interdum turpis eu finibus semper. Quisque faucibus sem nisl, in ultricies eros vestibulum vel. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Nullam convallis massa ut facilisis malesuada. Quisque bibendum massa id sem rhoncus pellentesque. Aenean tincidunt dolor turpis, sit amet dapibus velit tempor sed. Ut vestibulum, lorem eu laoreet venenatis, eros dolor pulvinar nulla, nec hendrerit sem lorem et nunc. Suspendisse tincidunt nunc eget imperdiet aliquam. Nulla facilisi. Curabitur consectetur eros sed velit imperdiet ullamcorper. Morbi laoreet tincidunt neque, eu semper ante consequat condimentum.</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>9</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-21 12:40:41]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:40:41]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-21 12:53:59]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:53:59]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[open]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[open]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[lorem-ipsum-dolor-sit-amet-consectetur-adipiscing-elit]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[post]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
										<category domain="category" nicename="sem-categoria"><![CDATA[Sem categoria]]></category>
						<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_thumbnail_id]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[11]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Ut quam mauris, faucibus gravida risus vitae, imperdiet consectetur tortor.]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/2021/10/21/ut-quam-mauris-faucibus-gravida-risus-vitae-imperdiet-consectetur-tortor/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Oct 2021 15:54:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?p=16</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p>Ut non tempus nunc. Vivamus feugiat tincidunt metus, varius tincidunt nibh lacinia nec. Phasellus ac velit vitae urna imperdiet consequat ut tempus massa. Nullam quam dui, porttitor vitae tempus vitae, dapibus ac ligula. Suspendisse non pretium purus. Aenean tempus faucibus enim, non sodales nulla mollis eu. Suspendisse malesuada leo quis mollis fermentum. Donec sollicitudin dui id nisl semper, et tincidunt turpis interdum.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Suspendisse laoreet nisi in ante pharetra congue. Vestibulum porttitor magna sed magna tempor, quis ullamcorper nisl laoreet. Aliquam gravida diam eget ante vestibulum, a commodo nunc blandit. Mauris luctus neque at sem tristique luctus. Nunc et consequat tellus. Aenean fringilla placerat tristique. Sed vel scelerisque leo, mollis luctus libero. Aliquam suscipit egestas molestie. Etiam vitae neque porttitor ante volutpat consectetur.</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>16</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-21 12:54:51]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:54:51]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-10-21 12:54:51]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:54:51]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[open]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[open]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[ut-quam-mauris-faucibus-gravida-risus-vitae-imperdiet-consectetur-tortor]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[post]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
										<category domain="category" nicename="sem-categoria"><![CDATA[Sem categoria]]></category>
						<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_thumbnail_id]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[12]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/2021/10/21/lorem-ipsum-dolor-sit-amet-consectetur-adipiscing-elit-2/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Oct 2021 15:55:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?p=18</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum purus metus, pulvinar id nisl vitae, malesuada imperdiet massa. Vestibulum non scelerisque mi. Morbi ultrices ipsum a eros dictum venenatis. Maecenas sapien diam, vestibulum ut ultricies vel, ornare ac est. Proin quis maximus lorem, vitae varius felis. Aenean interdum turpis eu finibus semper. Quisque faucibus sem nisl, in ultricies eros vestibulum vel. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Nullam convallis massa ut facilisis malesuada. Quisque bibendum massa id sem rhoncus pellentesque. Aenean tincidunt dolor turpis, sit amet dapibus velit tempor sed. Ut vestibulum, lorem eu laoreet venenatis, eros dolor pulvinar nulla, nec hendrerit sem lorem et nunc. Suspendisse tincidunt nunc eget imperdiet aliquam. Nulla facilisi. Curabitur consectetur eros sed velit imperdiet ullamcorper. Morbi laoreet tincidunt neque, eu semper ante consequat condimentum.</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>18</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-21 12:55:36]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:55:36]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-13 21:14:41]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-14 00:14:41]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[open]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[open]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[lorem-ipsum-dolor-sit-amet-consectetur-adipiscing-elit-2]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[post]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
										<category domain="post_tag" nicename="amet"><![CDATA[amet]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="dolor"><![CDATA[dolor]]></category>
		<category domain="category" nicename="sem-categoria"><![CDATA[Sem categoria]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="sit"><![CDATA[sit]]></category>
						<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_thumbnail_id]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[13]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_edit_last]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Cras nulla enim, posuere non libero nec, bibendum vulputate sapien. In gravida consectetur purus, nec lacinia risus consectetur at.]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/2021/10/21/cras-nulla-enim-posuere-non-libero-nec-bibendum-vulputate-sapien-in-gravida-consectetur-purus-nec-lacinia-risus-consectetur-at/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Oct 2021 15:56:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?p=20</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p>Ut quam mauris, faucibus gravida risus vitae, imperdiet consectetur tortor. Cras nulla enim, posuere non libero nec, bibendum vulputate sapien. In gravida consectetur purus, nec lacinia risus consectetur at. Phasellus eget pellentesque orci, eget semper diam. Mauris pellentesque massa eget tempus suscipit. Quisque id turpis nec elit congue venenatis eget vitae ligula. Phasellus rutrum libero vel mi aliquet accumsan.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Ut non tempus nunc. Vivamus feugiat tincidunt metus, varius tincidunt nibh lacinia nec. Phasellus ac velit vitae urna imperdiet consequat ut tempus massa. Nullam quam dui, porttitor vitae tempus vitae, dapibus ac ligula. Suspendisse non pretium purus. Aenean tempus faucibus enim, non sodales nulla mollis eu. Suspendisse malesuada leo quis mollis fermentum. Donec sollicitudin dui id nisl semper, et tincidunt turpis interdum.</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>20</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-10-21 12:56:08]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-10-21 15:56:08]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-13 21:17:38]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-14 00:17:38]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[open]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[open]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[cras-nulla-enim-posuere-non-libero-nec-bibendum-vulputate-sapien-in-gravida-consectetur-purus-nec-lacinia-risus-consectetur-at]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[post]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
										<category domain="post_tag" nicename="ipsum"><![CDATA[ipsum]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="lorem"><![CDATA[lorem]]></category>
		<category domain="category" nicename="sem-categoria"><![CDATA[Sem categoria]]></category>
						<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_thumbnail_id]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[14]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_edit_last]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[Anunciante]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/?page_id=42</link>
		<pubDate>Fri, 19 Nov 2021 19:13:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=42</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>42</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-11-19 16:13:39]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-11-19 19:13:39]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-07 16:29:25]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-07 19:29:25]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[anunciante__trashed]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[trash]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[page-anunciante.php]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_trash_meta_status]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[publish]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_trash_meta_time]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[1638905365]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							<wp:postmeta>
		<wp:meta_key><![CDATA[_wp_desired_post_slug]]></wp:meta_key>
		<wp:meta_value><![CDATA[anunciante]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
							</item>
					<item>
		<title><![CDATA[TESTANDO POST NOVO]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/2021/12/13/testando-post-novo/</link>
		<pubDate>Tue, 14 Dec 2021 02:13:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?p=66</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p>testando aqui HAHAHAH</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>66</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-12-13 23:13:25]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-12-14 02:13:25]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-13 23:13:25]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-14 02:13:25]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[open]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[open]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[testando-post-novo]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[post]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
										<category domain="category" nicename="sem-categoria"><![CDATA[Sem categoria]]></category>
						</item>
					<item>
		<title><![CDATA[TERMOS ADICIONAIS PARA CONTAS EMPRESARIAIS]]></title>
		<link>http://localhost/lapraca/termos-adicionais-para-contas-empresariais/</link>
		<pubDate>Tue, 14 Dec 2021 06:02:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/lapraca/?page_id=74</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p>Os seguintes termos (“<strong>Termos Comerciais</strong>”), em conjunto com os&nbsp;Termos de Serviço&nbsp;acima, regulam o acesso e utilização da Conta Empresarial do utilizador. Em caso de qualquer conflito entre os presentes Termos Comerciais e os Termos do Serviço, aplicam-se os Termos Comerciais. Se o utilizador adquiriu produtos ou serviços da Lapraca em nome da sua empresa (p. ex., instrumentos de publicidade ou comerciais), são aplicáveis os termos dessa aquisição em caso de qualquer conflito com os presentes Termos Comerciais. As palavras iniciadas por maiúscula não definidas nestes Termos Comerciais têm os significados descritos nos Termos do Serviço. Ao criar, acessar ou utilizar a sua Conta Empresarial, o utilizador está a aceitar estes Termos Comerciais e a celebrar um contrato juridicamente vinculativo com a Lapraca. O utilizador não está autorizado a criar, acessar ou utilizar uma Conta Empresarial se não aceitar estes Termos Comerciais.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>POR FAVOR, LEIA ATENTAMENTE ESTES TERMOS COMERCIAIS UMA VEZ QUE ELES EXIGEM O USO DE ARBITRAGEM A NÍVEL INDIVIDUAL PARA RESOLVER DISPUTAS, AO INVÉS DE JULGAMENTOS OU AÇÕES COLETIVAS, E TAMBÉM LIMITAM OS RECURSOS DISPONÍVEIS AO UTILIZADOR EM CASO DE DISPUTA.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Em caso de terminação dos presentes Termos Comerciais, por qualquer das Partes, estes Termos Comerciais continuarão a vigorar em plena força e efeito.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:list {"ordered":true,"type":"1"} -->
<ol type="1"><li><strong>REQUERIMENTOS, REPRESENTAÇÕES E GARANTIAS</strong><ol><li>Para acessar ou usar os Serviços, o utilizador concorda que:<ol><li>tem autoridade para agir em nome da empresa ou empresas associadas à ou reivindicadas pela sua Conta Empresarial e vincula qualquer destas empresas (inclusive qualquer entidade empresarial correspondente) aos Termos Comerciais (tal empresa ou empresas, sua “<strong>Empresa</strong>”);</li></ol><ol><li>o seu acesso ou utilização do Site Empresarial será exclusivamente na sua qualidade de representante autorizado da sua Empresa;</li></ol><ol><li>não utilizará o Site do Consumidor para atividades comerciais inclusive, entre outros, denunciar avaliações ou enviar mensagens a pessoas que avaliaram a sua Empresa;</li></ol><ol><li>a sua Empresa cumpre a legislação aplicável e não oferece, anuncia, vende ou financia produtos e/ou serviços ilegais;</li></ol><ol><li>concede à Lapraca uma licença limitada não transferível, não exclusiva e sem royalties para exibir seu site público nos Serviços ou permitir sua exibição por iframes ou outra tecnologia de enquadramento;</li></ol><ol><li>aceita que poderemos contactá-lo, inclusive por telefone ou correio eletrônico, utilizando os dados de contacto que nos fornece, disponibiliza ao público ou que conservamos nos nossos registos sobre a sua empresa, e que as nossas comunicações (inclusive telefonemas) poderão ser monitorizadas e gravadas para efeitos de controle de qualidade;</li></ol><ol><li>compreende que podemos exibir informações de pontuação sanitária sobre sua Empresa, e podemos colocar um Aviso ao Consumidor a respeito dessa pontuação na página da sua empresa na Lapraca;</li></ol><ol><li>compreende e concorda que podemos compartilhar com outras empresas certas informações agregadas ou de outra forma não identificadas sobre suas respostas às Ações de Clientes ao solicitar orçamentos, como por exemplo, o número total de empresas que respondem a uma solicitação e a velocidade dessas respostas; e</li></ol><ol><li>entende e reconhece que cláusulas de não-depreciação em certos contratos com consumidores, como cláusulas que buscam restringir ou proibir avaliações (inclusive disposições que penalizam os consumidores por postarem avaliações) sobre a sua empresa, são proibidas pela lei da Califórnia (Código Civil Cal. § 1670.8 ) e de acordo com a Lei de Justiça de Avaliação do Consumidor (“Consumer Review Fairness Act”) (Título 15 do código dos EUA, art. § 45b) e o utilizador concorda em não incluir tais cláusulas em seus contratos com os consumidores, ou de outra forma tentar impor cláusulas de não depreciação ou cláusulas que impõe limitações sobre o que pode ser exposto sobre a empresa sob quaisquer circunstância. O utilizador entende que podemos notificar publicamente os consumidores, inclusive colocando um Alerta ao Consumidor na página comercial da sua empresa, se acreditarmos, de boa fé, que essas cláusulas estão sendo usadas pela sua empresa.</li></ol></li><li>O utilizador declara e garante que não irá, nem autorizará ou induzirá qualquer terceiro a:<ol><li>oferecer incentivos de qualquer tipo, tais como descontos, brindes, reembolsos, vales-presente, participações em concursos, ofertas ou negócios em troca da publicação de avaliações da sua Empresa, ou para impedir ou retirar avaliações, e o utilizador compreende e reconhece que a Lapraca, através dos seus Avisos aos Consumidores, poderá informar publicamente os consumidores sobre estes incentivos e outras tentativas de obter, impedir ou retirar avaliações;</li></ol><ol><li>solicitar ou pedir avaliações dos seus clientes;</li></ol><ol><li>escrever comentários ou votar em Conteúdo (p. ex., votar em avaliações de utilizadores como úteis, divertidas ou interessantes) sobre a sua Empresa ou os concorrentes da sua Empresa;</li></ol><ol><li>pagar ou induzir qualquer pessoa a publicar, abster-se de publicar ou remover avaliações, ou de outro modo procurar contornar o Software de Recomendações da Lapraca (definido abaixo) ou sistemas de deteção de fraude;</li></ol><ol><li>procurar criar impressões de anúncios, questionários, conversões, cliques em anúncios automatizados, fraudulentos ou de outro modo inválidos, ou realizar outros atos similares;</li></ol><ol><li>utilizar qualquer meio automatizado ou forma de captura ou extração de dados para acessar, consultar ou de outro modo recolher dados da Lapraca, conteúdo e/ou avaliações do Site do Consumidor ou do Site Empresarial, exceto conforme permitido pela Lapraca (por exemplo, conforme descrito em www.Lapraca.pt/robots.txt);</li></ol><ol><li>utilizar qualquer marca registrada ou serviço registrado da Lapraca de alguma forma, sem o consentimento prévio, por escrito, da Lapraca; ou</li></ol><ol><li>deturpar a sua identidade ou associação com alguém ligado à Lapraca.</li></ol></li><li>O utilizador compreende e reconhece que a Lapraca permite que os consumidores publiquem Conteúdo sobre a sua Empresa, inclusive fotografias, classificações e avaliações. O utilizador compreende e reconhece que a Lapraca utiliza software automatizado com vista a apresentar as avaliações mais fiáveis e úteis e, em simultâneo, apresentar outras avaliações com menor destaque (<strong>“Software de Recomendações”</strong>). O utilizador compreende e reconhece que apesar de a Lapraca utilizar o seu Software de Recomendações para identificar avaliações possivelmente menos úteis, o Software de Recomendações poderá por vezes suprimir avaliações legítimas ou não detectar avaliações ilegítimas. O utilizador compreende e reconhece que a aquisição de recursos de publicidade ou outros recursos pagos da Lapraca não irá influenciar o Software de Recomendações ou de outro modo autorizar ou permitir-lhe, direta ou indiretamente, alterar avaliações ou ter qualquer influência relativamente à possibilidade, ao local ou ao modo de apresentação das avaliações na Lapraca.</li></ol></li></ol>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>As seguintes Secções 2 e 3 são aplicáveis somente se o utilizador for residente dos Estados Unidos da América ou Canadá:</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:list -->
<ul><li><strong>AVISOS LEGAIS E LIMITAÇÕES DE RESPONSABILIDADE<br><br></strong></li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>POR FAVOR, LEIA ATENTAMENTE ESTA SECÇÃO, UMA VEZ QUE LIMITA A RESPONSABILIDADE DAS ENTIDADES LAPRACA PERANTE O UTILIZADOR. PARA MAIOR CLAREZA, AS DISPOSIÇÕES QUE SE SEGUEM ACRESCEM AOS AVISOS LEGAIS E LIMITAÇÕES DE RESPONSABILIDADE DESCRITAS NA SECÇÃO 12 DOS TERMOS.</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>A lei federal de Decência nas Comunicações (<a href="https://www.law.cornell.edu/uscode/text/47/230">Título 47 do Código dos EUA, art. § 230)</a>&nbsp;limita a responsabilidade de serviços informáticos interativos, como a Lapraca, no que diz respeito ao papel que desempenham na publicação de Conteúdo de terceiros, inclusive avaliações de consumidores. Além disso, a legislação “anti-SLAPP” (Strategic Lawsuits Against Public Participation [Ação Judicial Estratégica Contra a Participação Pública]), tal como o&nbsp;<a href="https://codes.findlaw.com/ca/code-of-civil-procedure/ccp-sect-425-16.html">Cód. Proc. Civ. da Califórnia art.º 425.16</a>&nbsp;pode exigir que o utilizador pague os honorários de advogados incorridos pela Lapraca se tentar impor à Lapraca essa obrigação através de um processo judicial.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:list -->
<ul><li><strong>ARBITRAGEM, DISPUTAS E ESCOLHA DA LEI<br>PARA CLARIFICAÇÃO, ESTA SECÇÃO GOVERNA QUALQUER RECLAMAÇÃO DE EMPRESA APRESENTADA PELO UTILIZADOR OU PELA LAPRACA. QUALQUER RECLAMAÇÃO NÃO SUJEITA A ESTA SECÇÃO É ENTÃO REGULADA PELA SECÇÃO 13 DOS TERMOS.</strong></li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Exceto por Reclamações Excluídas de Empresas, qualquer controvérsia ou reclamação decorrente ou relacionada a: (a) estes Termos, ou violação dos mesmos; ou (b) seu acesso ou uso do site comercial da sua conta comercial; (cada controvérsia ou reclamação, uma “<strong>Reclamação de Empresa</strong>”), será resolvida por arbitragem administrada pela Associação Americana de Arbitragem (American Arbitration Association), de acordo com suas Regras de Arbitragem Comercial (Commercial Arbitration Rules) e julgamento sobre a sentença proferida pelo árbitro poderá ser registrada em qualquer tribunal com jurisdição da mesma. O árbitro emitirá uma sentença fundamentada por escrito, inclusive todas as constatações de fato e lei nas quais a sentença foi proferida. O árbitro não terá o poder de cometer erros de lei e a sentença poderá ser desocupada ou corrigida através de revisão judicial por um tribunal de jurisdição competente sob a Lei de Arbitragem da Califórnia por qualquer erro desse tipo. “<strong>Reclamações Excluídas de Empresas</strong>” significa reivindicações relacionadas à propriedade intelectual (como direitos autorais e marcas registradas) ou violações da Secção 7 dos Termos de Serviço (Representações e Garantias).</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>As Reclamações de Empresas serão ouvidas por um único árbitro. As arbitragens serão realizadas em San Francisco, Califórnia, mas as partes podem optar por comparecer pessoalmente, por telefone ou através do envio de documentos. O processo de arbitragem será regido pelas leis do Estado da Califórnia. A parte vencedora terá o direito de ser reembolsada por honorários razoáveis de advogados.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>SEM PREJUÍZO DO ACIMA EXPOSTO, NO QUE DIZ RESPEITO A QUALQUER RECLAMAÇÃO DE EMPRESA QUE NÃO SEJA SUJEITA A UM PROCESSO DE ARBITRAGEM, INCLUSIVE SEM LIMITAÇÕES RECLAMAÇÕES EXCLUÍDAS DE EMPRESAS, O UTILIZADOR CONCORDA EM SUBMETER-SE E ACEITA A JURISDIÇÃO PESSOAL E EXCLUSIVA, E O LOCAL EXCLUSIVO DOS TRIBUNAIS ESTADUAIS E FEDERAIS LOCALIZADOS NO CONDADO DE SÃO FRANCISCO, CALIFÓRNIA, LOCAL DE EXECUÇÃO DOS PRESENTES TERMOS COMERCIAIS.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>O UTILIZADOR E A LAPRACA CONCORDAM QUE PODEM TRAZER OU PARTICIPAR EM RECLAMAÇÕES DE EMPRESAS CONTRA O OUTRO SOMENTE EM SUAS CAPACIDADES INDIVIDUAIS RESPECTIVAS, E NÃO COMO PARTE QUEIXOSA OU MEMBROS DE UM COLETIVO EM QUALQUER COLETIVO SIMULADO OU PROCESSO REPRESENTATIVO. A MENOS QUE O UTILIZADOR E A LAPRACA CONCORDEM DE OUTRA FORMA, O ÁRBITRO NÃO PODERÁ SE CONSOLIDAR OU INGRESSAR NAS RECLAMAÇÕES DE EMPRESAS DE OUTRAS PESSOAS OU PARTES QUE POSSAM ESTAR SITUADAS DE FORMA SIMILAR, E DE QUALQUER OUTRA MANEIRA NÃO PODERÁ ATUAR DE FORMA AUTORITÁRIA REPRESENTATIVA OU EM PROCEDIMENTO DE COLETIVOS. SE UMA RECLAMAÇÃO EMPRESARIAL IMPLICAR ESTA SECÇÃO, E ESTA SECÇÃO SE ENCONTRA INVÁLIDA, NÃO EXECUTÁVEL OU ILEGAL POR UM TRIBUNAL, ESSA RECLAMAÇÃO DE EMPRESA DEVE SER ADJUDICADA POR UM TRIBUNAL E NÃO POR UM ÁRBITRO.</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>74</wp:post_id>
		<wp:post_date><![CDATA[2021-12-14 03:02:34]]></wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt><![CDATA[2021-12-14 06:02:34]]></wp:post_date_gmt>
		<wp:post_modified><![CDATA[2021-12-14 03:02:34]]></wp:post_modified>
		<wp:post_modified_gmt><![CDATA[2021-12-14 06:02:34]]></wp:post_modified_gmt>
		<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
		<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
		<wp:post_name><![CDATA[termos-adicionais-para-contas-empresariais]]></wp:post_name>
		<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
		<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
														</item>
				</channel>
</rss>
	